{"translation-revision-date":"2019-11-23 19:22:49+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"de"},"No Preview Available.":["Vorschau ist nicht verf\u00fcgbar."],"Block navigation":["Block-Navigation"],"Separate multiple classes with spaces.":["Trenne mehrere Klassen durch Leerzeichen."],"Learn more about anchors":["Mehr \u00fcber Anker erfahren"],"Enter a word or two \u2014\u00a0without spaces \u2014\u00a0to make a unique web address just for this heading, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Gib ein oder zwei W\u00f6rter \u2013 ohne Leerzeichen \u2013 ein, um eine eindeutige Webadresse nur f\u00fcr diese \u00dcberschrift zu erstellen, die als \u201eAnker\u201c bezeichnet wird. Dann kannst du direkt zu diesem Abschnitt deiner Seite verlinken."],"Default Style":["Standard-Stil"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Lade eine Videodatei hoch, w\u00e4hle eine aus deiner Mediathek oder f\u00fcge eine mit einer URL hinzu."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Lade eine Bilddatei hoch, w\u00e4hle eine aus deiner Mediathek oder f\u00fcge eine mit einer URL hinzu."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Lade eine Audiodatei hoch, w\u00e4hle eine aus deiner Mediathek oder f\u00fcge eine mit einer URL hinzu."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Lade eine Mediendatei hoch, w\u00e4hle eine aus deiner Mediathek oder f\u00fcge eine mit einer URL hinzu."],"Skip":["\u00dcberspringen"],"Choose Layout":["Layout w\u00e4hlen"],"Select a layout to start with.":["W\u00e4hle ein Layout aus, mit dem du beginnen m\u00f6chtest."],"Select a layout to start with, or make one yourself.":["W\u00e4hle ein Layout aus, mit dem du beginnen m\u00f6chtest, oder erstelle es selbst."],"This color combination may be hard for people to read.":["Diese Farbkombination ist unter Umst\u00e4nden f\u00fcr manche Menschen schwer lesbar."],"Add Block":["Block hinzuf\u00fcgen"],"Add a block":["Einen Block hinzuf\u00fcgen"],"While writing, you can press \"\/\" to quickly insert new blocks.":["W\u00e4hrend des Schreibens kannst du \u201e\/\u201c dr\u00fccken, um schnell neue Bl\u00f6cke einzuf\u00fcgen."],"Browse through the library to learn more about what each block does.":["Durchsuche die Bibliothek, um mehr dar\u00fcber zu erfahren, was die einzelnen Bl\u00f6cke k\u00f6nnen."],"There are blocks available for all kinds of content: insert text, headings, images, lists, videos, tables, and lots more.":["F\u00fcr alle Arten von Inhalten stehen Bl\u00f6cke zur Verf\u00fcgung: Text einf\u00fcgen, \u00dcberschriften, Bilder, Listen, Videos, Tabellen und vieles mehr."],"Welcome to the wonderful world of blocks! Blocks are the basis of all content within the editor.":["Willkommen in der wunderbaren Welt der Bl\u00f6cke! Bl\u00f6cke sind die Grundlage f\u00fcr alle Inhalte innerhalb des Editors."],"Content Blocks":["Inhalts-Bl\u00f6cke"],"Vivid purple":["Kr\u00e4ftiges Violett"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Vertikale Ausrichtung \u00e4ndern"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Bottom":["Vertikal unten ausrichten"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Middle":["Vertikal mittig ausrichten"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Top":["Vertikal oben ausrichten"],"Change block type or style":["Block-Typ oder Stil \u00e4ndern"],"block style\u0004Default":["Standard"],"More rich text controls":["Mehr Rich-Text-Steuerelemente"],"Attempt Block Recovery":["Versuch der Blockwiederherstellung"],"%d word":["%d Wort","%d W\u00f6rter"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Du ben\u00f6tigst die Berechtigung, Medien hochzuladen, um diesen Block bearbeiten zu k\u00f6nnen."],"(selected block)":["(ausgew\u00e4hlter Block)"],"Block tools":["Block-Werkzeuge"],"%s block selected.":["%s Block ausgew\u00e4hlt.","%s Bl\u00f6cke ausgew\u00e4hlt."],"Start writing or type \/ to choose a block":["Schreib etwas oder tippe \u201e\/\u201c zur Blockauswahl"],"Block icon":["Block-Icon"],"Align Text Right":["Text rechts ausrichten"],"Align Text Center":["Text zentriert ausrichten"],"Align Text Left":["Text links ausrichten"],"%d block":["%d Block","%d Bl\u00f6cke"],"font size name\u0004Huge":["Riesig"],"font size name\u0004Large":["Gro\u00df"],"font size name\u0004Medium":["Mittel"],"font size name\u0004Small":["Klein"],"Cyan bluish gray":["Cyan-bl\u00e4uliches Grau"],"Very light gray":["Sehr helles Grau"],"Vivid cyan blue":["Lebhaftes Cyanblau"],"Pale cyan blue":["Helles Blau"],"Vivid green cyan":["Lebhaftes Cyangr\u00fcn"],"Light green cyan":["Helles Gr\u00fcn"],"Luminous vivid amber":["Kr\u00e4ftiges Gelb"],"Luminous vivid orange":["Leuchtendes Orange"],"Vivid red":["Klares Rot"],"Pale pink":["Helles Rosa"],"Additional CSS Class(es)":["Zus\u00e4tzliche CSS-Klasse(n)"],"HTML Anchor":["HTML-Anker"],"Link settings":["Link-Einstellungen"],"Skip to the selected block":["Zum ausgew\u00e4hlten Block wechseln"],"(%s: %s)":["(%s: %s)"],"Paste or type URL":["URL einf\u00fcgen oder eingeben"],"Manage All Reusable Blocks":["Alle wiederverwendbaren Bl\u00f6cke verwalten"],"Reusable":["Wiederverwendbar"],"blocks\u0004Most Used":["Meistgenutzt"],"Available block types":["Verf\u00fcgbare Block-Typen"],"Search for a block":["Suche nach einem Block"],"%d result found.":["%d Ergebnis gefunden.","%d Ergebnisse gefunden."],"Add %s":["%s hinzuf\u00fcgen"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker text color.":["Diese Farbkombination ist unter Umst\u00e4nden f\u00fcr manche Menschen schwer lesbar.  W\u00e4hle eine hellere Hintergrundfarbe und\/oder eine dunklere Textfarbe."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter text color.":["Diese Farbkombination ist unter Umst\u00e4nden f\u00fcr manche Menschen schwer lesbar. W\u00e4hle eine dunklere Hintergrundfarbe und\/oder eine hellere Textfarbe."],"(current %s: %s)":["(aktuell %s: %s)"],"Transform To:":["Umwandeln in:"],"Block Styles":["Block-Stile"],"Change type of %d block":["Typ des %d Blocks \u00e4ndern","Typ der %d Bl\u00f6cke \u00e4ndern"],"Remove Block":["Block entfernen","Bl\u00f6cke entfernen"],"Insert After":["Danach einf\u00fcgen"],"Insert Before":["Davor einf\u00fcgen"],"Duplicate":["Duplizieren"],"More options":["Mehr Optionen"],"Edit visually":["Visuell bearbeiten"],"Edit as HTML":["Als HTML bearbeiten"],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["Bewege %1$d Block von Position %2$d um einen Platz nach unten","Bewege %1$d Bl\u00f6cke von Position %2$d um einen Platz nach unten"],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["Bewege %1$d Block von Position %2$d um einen Platz nach oben","Bewege %1$d Bl\u00f6cke von Position %2$d um einen Platz nach oben"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Bl\u00f6cke k\u00f6nnen nicht nach unten verschoben werden, da sie sich bereits unten befinden."],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Bl\u00f6cke k\u00f6nnen nicht nach oben verschoben werden, da sie sich bereits oben befinden."],"Block %s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Block %s steht am Anfang des Inhalts und kann nicht nach oben verschoben werden"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Bewege %1$s Block von Position %2$d nach oben zur Position %3$d"],"Block %s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["%s-Block befindet sich am Ende des Inhalts und kann nicht nach unten verschoben werden"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Bewege %1$s Block von Position %2$d nach unten zur Position %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Block %s ist der einzige Block und kann nicht verschoben werden"],"Block: %s":["Block: %s"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Dieser Block enth\u00e4lt unerwarteten oder ung\u00fcltigen Inhalt."],"imperative verb\u0004Resolve":["L\u00f6sen"],"Convert to Blocks":["In Bl\u00f6cke umwandeln"],"Resolve Block":["Block l\u00f6sen"],"Convert to Classic Block":["In Block konvertieren"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["In diesem Block ist ein Fehler aufgetreten und eine Vorschau ist nicht m\u00f6glich."],"Add block":["Block hinzuf\u00fcgen"],"No block selected.":["Kein Block ausgew\u00e4hlt."],"After Conversion":["Nach Umwandlung"],"Convert to HTML":["Zu HTML umwandeln"],"Current":["Aktuell"],"Change alignment":["Ausrichtung \u00e4ndern"],"Full Width":["Gesamte Breite"],"Wide Width":["Weite Breite"],"Change text alignment":["Textausrichtung \u00e4ndern"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"No results.":["Keine Ergebnisse."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d Ergebnis gefunden, benutze die Pfeile nach oben oder unten zum Navigieren.","%d Ergebnisse gefunden, benutze die Pfeile nach oben oder unten zum Navigieren."],"No blocks found.":["Keine Bl\u00f6cke gefunden."],"Link selected.":["Link ausgew\u00e4hlt."],"Paste URL or type to search":["URL einf\u00fcgen oder zum Suchen tippen"],"Move up":["Nach oben"],"Move down":["Nach unten"],"Not set":["Nicht gesetzt"],"Insert from URL":["Von URL einf\u00fcgen"],"Video":["Video"],"Audio":["Audio"],"Large":["Gro\u00df"],"Media Library":["Mediathek"],"Upload":["Hochladen"],"Styles":["Styles"],"Very dark gray":["Sehr dunkles Grau"],"Image":["Bild"],"Insert link":["Link einf\u00fcgen"],"Align Right":["Rechtsb\u00fcndig"],"Align Center":["Zentrieren"],"Align Left":["Linksb\u00fcndig"],"Edit link":["Link bearbeiten"],"Close":["Schlie\u00dfen"],"Media":["Medien"],"Full Size":["Vollst\u00e4ndige Gr\u00f6\u00dfe"],"Medium":["Mittel"],"Thumbnail":["Vorschaubild"],"Cancel":["Abbrechen"],"Preview":["Vorschau"],"Submit":["Senden"],"Advanced":["Erweitert"],"Apply":["\u00dcbernehmen"],"Edit":["Bearbeiten"],"URL":["URL"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}