{"translation-revision-date":"2020-08-02 17:08:06+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"de"},"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Ein Icon anzeigen, das mit einem Social-Media-Profil oder einer Website verlinkt ist."],"Enter address":["Adresse eingeben"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Beschreibe den Link in wenigen Worten, um Benutzern von Screenreadern zu helfen."],"Link label":["Link-Label"],"%s label":["%s-Label"],"Social Icon":["Social Icon"],"Pill Shape":["Pillenform"],"Logos Only":["Nur Logos"],"block keywords\u0004links":["Links"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Icons anzeigen, die mit deinen Social-Media-Profilen oder Websites verlinkt sind."],"Social Icons":["Social Icons"],"Use the classic WordPress editor.":["Den klassischen WordPress-Editor verwenden."],"block title\u0004Classic":["Classic"],"Classic":["Classic"],"Insert Media":["Medien hinzuf\u00fcgen"],"button to expand options\u0004More":["Mehr"],"Taxonomy":["Taxonomie"],"Tag Cloud settings":["Einstellungen der Schlagw\u00f6rter-Wolke"],"- Select -":["- Ausw\u00e4hlen -"],"movie":["Film"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Ein Video aus deiner Mediathek einbetten oder ein neues hochladen."],"Remove Poster Image":["Vorschaubild entfernen"],"There is no poster image currently selected":["Es ist derzeit kein Vorschaubild ausgew\u00e4hlt"],"The current poster image url is %s":["Die aktuelle Vorschaubild-URL lautet %s"],"Replace image":["Bild ersetzen"],"Select poster image":["Vorschaubild ausw\u00e4hlen"],"Poster image":["Vorschaubild"],"Video settings":["Video-Einstellungen"],"Play inline":["Inline abspielen"],"Playback controls":["Wiedergabe-Steuerung"],"Muted":["Stummgeschaltet"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Hinweis: Die automatische Wiedergabe von Videos kann bei einigen Besuchern zu Problemen bei der Bedienung f\u00fchren."],"poem":["Gedicht"],"poetry":["Poesie"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["DER PANTHER im Jardin des Plantes, Paris\n    Sein Blick ist vom Vor\u00fcbergehn der St\u00e4be\nso m\u00fcd geworden, dass er nichts mehr h\u00e4lt.\nIhm ist, als ob es tausend St\u00e4be g\u00e4be\nund hinter tausend St\u00e4ben keine Welt.\n    Der weiche Gang geschmeidig starker Schritte, \u2026"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["F\u00fcge Poesie ein. Benutze spezielle Abstandsformate. Oder zitiere Liedtexte."],"Verse":["Vers"],"Write\u2026":["Schreibe\u2026"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Dieser Block ist veraltet. Bitte verwende stattdessen den Spalten-Block."],"Text Columns (deprecated)":["Textspalten (veraltet)"],"New Column":["Neue Spalte"],"Stripes":["Streifen"],"December 6, 2018":["6. Dezember 2018"],"February 21, 2019":["21. Februar 2019"],"May 7, 2019":["7. Mai 2019"],"Release Date":["Ver\u00f6ffentlichungsdatum"],"Jazz Musician":["Jazzmusiker"],"Version":["Version"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["F\u00fcge eine Tabelle ein \u2013 ideal um Diagramme und Daten zu teilen."],"Footer section":["Fu\u00dfzeile"],"Header section":["Kopfzeile"],"Fixed width table cells":["Tabellenzellen mit fester Breite"],"Table settings":["Tabellen-Einstellungen"],"Change column alignment":["Spaltenausrichtung \u00e4ndern"],"Edit table":["Tabelle bearbeiten"],"Create Table":["Tabelle erstellen"],"Row Count":["Anzahl der Zeilen"],"Column Count":["Anzahl der Spalten"],"Insert a table for sharing data.":["F\u00fcge eine Tabelle ein, um Daten zu teilen."],"Table":["Tabelle"],"Footer label":["Footer-Label"],"Header label":["Header-Label"],"Delete Column":["Spalte l\u00f6schen"],"Add Column After":["Spalte rechts hinzuf\u00fcgen"],"Add Column Before":["Spalte links hinzuf\u00fcgen"],"Delete Row":["Zeile l\u00f6schen"],"Add Row After":["Zeile unten hinzuf\u00fcgen"],"Add Row Before":["Zeile oben hinzuf\u00fcgen"],"Align Column Right":["Spalte rechts ausrichten"],"Align Column Center":["Spalte mittig ausrichten"],"Align Column Left":["Spalte links ausrichten"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Dieser Block ist veraltet. Bitte benutze stattdessen den Absatz-Block."],"Subheading (deprecated)":["Zwischen\u00fcberschrift (veraltet)"],"Write subheading\u2026":["Schreibe einen Untertitel\u2026"],"Add white space between blocks and customize its height.":["Wei\u00dfraum zwischen den Bl\u00f6cken hinzuf\u00fcgen und dessen H\u00f6he anpassen."],"Spacer":["Abstandshalter"],"Height in pixels":["H\u00f6he in Pixel"],"Spacer settings":["Abstandshalter-Einstellungen"],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Zus\u00e4tzliche individuelle Elemente \u00fcber einen WordPress-Shortcode einf\u00fcgen."],"Write shortcode here\u2026":["Schreibe hier den Shortcode\u2026"],"Shortcode":["Shortcode"],"Dots":["Punkte"],"Wide Line":["Breite Linie"],"divider":["Trennlinie"],"horizontal-line":["horizontale Linie"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Trenne deine Ideen oder Abschnitte mit einem horizontalen Trennelement."],"Separator":["Trennzeichen"],"Six.":["Sechs."],"Five.":["F\u00fcnf."],"Four.":["Vier."],"Three.":["Drei."],"Two.":["Zwei."],"One.":["Eins."],"section":["Abschnitt"],"row":["Zeile"],"wrapper":["Wrapper"],"container":["Container"],"A block that groups other blocks.":["Ein Block, der andere Bl\u00f6cke gruppiert."],"Group":["Gruppe"],"find":["finden"],"Help visitors find your content.":["Hilft Besuchern, deine Inhalte zu finden."],"Add button text\u2026":["Button-Text hinzuf\u00fcgen\u2026"],"Button text":["Text des Buttons"],"Optional placeholder\u2026":["Optionaler Platzhalter\u2026"],"Optional placeholder text":["Optionaler Platzhaltertext"],"Add label\u2026":["Label hinzuf\u00fcgen\u2026"],"Label text":["Label-Text"],"feed":["Feed"],"atom":["Atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Eintr\u00e4ge von jedem RSS- oder Atom-Feed anzeigen."],"Display author":["Autor anzeigen"],"RSS settings":["RSS-Einstellungen"],"Edit RSS URL":["RSS-URL bearbeiten"],"Use URL":["URL verwenden"],"Enter URL here\u2026":["URL hier eingeben\u2026"],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Erstelle Inhalte und speichere sie f\u00fcr dich und andere Mitwirkende f\u00fcr die Wiederver\u00adwen\u00addung auf deiner gesamten Website. Aktualisiere den Block und die \u00c4nderungen werden \u00fcberall angewendet, wo er verwendet wird."],"Reusable Block":["Wiederverwendbarer Block"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Block wurde gel\u00f6scht oder ist nicht verf\u00fcgbar."],"Name:":["Name:"],"Solid color":["Farbf\u00fcllend"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Egal was ich tue, ich komme immer nach Hause zu meinem Blog."],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Gib einem Textausschnitt eine besondere optische Hervorhebung."],"Pullquote":["Pullquote"],"Main color":["Hauptfarbe"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATUR)\nFenster, in der Ferne sehr klein, erleuchtet.\nAu\u00dfen herum ist die Bildfl\u00e4che fast v\u00f6llig schwarz, das Fenster wirkt wie eine eingerahmte Briefmarke. Langsam bewegt sich die Kamera darauf zu, allm\u00e4hlich werden andere Formen sichtbar."],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["F\u00fcge Text hinzu, der deine Abst\u00e4nde und Tabulatoren respektiert und ebenfalls Styling erlaubt."],"Preformatted":["Vorformatiert"],"Write preformatted text\u2026":["Schreibe vorformatierten Text\u2026"],"pagination":["Seitennummerierung"],"next page":["n\u00e4chste Seite"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Trenne deinen Inhalt und pr\u00e4sentiere ihn auf mehreren Seiten."],"Page Break":["Seitenumbruch"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Inhalte vor diesem Block werden im Textauszug auf der Archivseite angezeigt."],"block name\u0004More":["Mehr"],"Hide the excerpt on the full content page":["Den Textauszug auf der kompletten Inhaltsseite ausblenden"],"The excerpt is visible.":["Der Textauszug ist sichtbar."],"The excerpt is hidden.":["Der Textauszug ist verborgen."],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Deine Website unterst\u00fctzt diesen Block nicht."],"Unsupported":["Nicht unterst\u00fctzt"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Deine Website unterst\u00fctzt den \u201e%s\u201c-Block nicht. Du kannst diesen Block intakt lassen oder ihn ganz entfernen."],"Keep as HTML":["Als HTML behalten"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Deine Website unterst\u00fctzt den \u201e%s\u201c-Block nicht. Du kannst diesen Block intakt lassen, seinen Inhalt in einen individuellen HTML-Block wandeln oder ihn ganz entfernen."],"numbered list":["Nummerierte Liste"],"ordered list":["nummerierte Liste"],"bullet list":["Aufz\u00e4hlungsliste"],"Create a bulleted or numbered list.":["Eine Aufz\u00e4hlungs- oder nummerierte Liste erstellen."],"List":["Liste"],"Write list\u2026":["Schreibe eine Liste\u2026"],"keyboard key\u0004Space":["Leertaste"],"Indent list item":["Listenelement einr\u00fccken"],"keyboard key\u0004Backspace":["Backspace"],"Outdent list item":["Listenelement ausr\u00fccken"],"Convert to ordered list":["In eine nummerierte Liste umwandeln"],"Convert to unordered list":["In eine Aufz\u00e4hlungsliste umwandeln"],"Reverse list numbering":["Nummerierung der Liste umkehren"],"Start value":["Anfangswert"],"Ordered list settings":["Einstellungen f\u00fcr die nummerierte Liste"],"recent posts":["Neueste Beitr\u00e4ge"],"Display a list of your most recent posts.":["Zeige eine Liste der neuesten Beitr\u00e4ge an."],"Grid view":["Rasteransicht"],"List view":["Listenansicht"],"Latest Posts":["Neueste Beitr\u00e4ge"],"Sorting and filtering":["Sortieren und filtern"],"Image alignment":["Bildausrichtung"],"Display featured image":["Beitragsbild anzeigen"],"Featured image settings":["Beitragsbild-Einstellungen"],"Display post date":["Beitragsdatum anzeigen"],"Post meta settings":["Beitrags-Meta-Einstellungen"],"Max number of words in excerpt":["Maximale Anzahl von W\u00f6rtern im Textauszug"],"Full post":["Vollst\u00e4ndiger Beitrag"],"Show:":["Anzeigen:"],"Post content":["Beitragsinhalt\n"],"Post content settings":["Einstellungen f\u00fcr Beitragsinhalte"],"recent comments":["aktuelle Kommentare"],"Display a list of your most recent comments.":["Zeige eine Liste der letzten Kommentare an."],"Latest Comments":["Neueste Kommentare"],"Number of comments":["Anzahl der Kommentare"],"Display excerpt":["Textauszug anzeigen"],"Display date":["Datum anzeigen"],"Display avatar":["Avatar anzeigen"],"Latest comments settings":["Einstellungen f\u00fcr Neueste Kommentare"],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly."],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Setze Medien und W\u00f6rter nebeneinander f\u00fcr ein ansprechenderes Layout."],"Media & Text":["Medien und Text"],"Crop image to fill entire column":["Bild zuschneiden, um die gesamte Spalte zu f\u00fcllen."],"Stack on mobile":["Auf Mobilger\u00e4ten stapeln"],"Media & Text settings":["Einstellungen f\u00fcr Medien und Text"],"Show media on right":["Medien rechts anzeigen"],"Show media on left":["Medien links anzeigen"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Inhalt\u2026"],"Media area":["Medienbereich"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Willkommen in der wunderbaren Welt der Bl\u00f6cke\u2026"],"embed":["Embed"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Individuellen HTML-Code hinzuf\u00fcgen, mit Voransicht w\u00e4hrend des Bearbeitens."],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Schreibe etwas in HTML\u2026"],"download":["herunterladen"],"pdf":["pdf"],"document":["Dokument"],"Add a link to a downloadable file.":["F\u00fcge einen Link zu einer herunterladbaren Datei hinzu."],"Copy URL":["URL kopieren"],"Write file name\u2026":["Schreibe einen Dateinamen\u2026"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Lade eine Datei hoch oder w\u00e4hle eine aus deiner Mediathek."],"button label\u0004Download":["Herunterladen"],"Show download button":["Download-Button anzeigen"],"Download button settings":["Download-Button-Einstellungen"],"Text link settings":["Text-Link-Einstellungen"],"Attachment page":["Anhang-Seite"],"Media file":["Mediendatei"],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["Videos, Bilder, Tweets, Audios und andere Inhalte von externen Speicherorten einbetten."],"block title\u0004Embed":["Einbetten"],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["F\u00fcge einen Block hinzu, der Inhalte von anderen Websites wie Twitter, Instagram oder YouTube anzeigt."],"%s URL":["%s URL"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Das Seitenverh\u00e4ltnis dieser Einbettung k\u00f6nnte verloren gehen, wenn die Anzeigegr\u00f6\u00dfe des Browsers ver\u00e4ndert wird."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Das Seitenverh\u00e4ltnis dieser Einbettung wird beibehalten, wenn die Anzeigegr\u00f6\u00dfe des Browsers ver\u00e4ndert wird."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Eingebettete Inhalte von %s k\u00f6nnen im Editor nicht in der Vorschau angezeigt werden."],"Embedded content from %s":["Eingebetteter Inhalt von %s"],"button label\u0004Convert to link":["In Link umwandeln"],"button label\u0004Try again":["Nochmal versuchen"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Leider konnte dieser Inhalt nicht eingebettet werden."],"Learn more about embeds":["Mehr \u00fcber Einbettungen erfahren"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"button label\u0004Embed":["Einbetten"],"Enter URL to embed here\u2026":["URL zum Einbetten hier eingeben\u2026"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["F\u00fcge einen Link zu dem Inhalt ein, den du auf deiner Website anzeigen m\u00f6chtest."],"Embedding\u2026":["Einbetten\u2026"],"Resize for smaller devices":["F\u00fcr kleinere Ger\u00e4te skalieren"],"Edit URL":["URL bearbeiten"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol - live<\/strong>"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Ein Bild oder Video mit Overlay-Text hinzuf\u00fcgen \u2013 ideal f\u00fcr Header."],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Lade eine Bild- oder Videodatei hoch oder w\u00e4hle eine aus deiner Mediathek."],"Cover":["Cover"],"Background opacity":["Hintergrund-Deckkraft"],"Overlay":["Overlay"],"Clear Media":["Medien entfernen"],"Focal point picker":["Fokuspunkt-Auswahl"],"Fixed background":["Hintergrund fixiert"],"Media settings":["Medien-Einstellungen"],"Minimum height in pixels":["Mindesth\u00f6he in Pixeln"],"Write title\u2026":["Schreibe einen Titel\u2026"],"A single column within a columns block.":["Eine einzelne Spalte innerhalb eines Spalten-Blocks."],"Column":["Spalte"],"Percentage width":["Prozentuale Breite"],"Column settings":["Spalteneinstellungen"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Erstelle einen Block, der Inhalte in mehreren Spalten anzeigt und f\u00fcge dann beliebige Inhalts-Bl\u00f6cke hinzu."],"Three columns; wide center column":["Drei Spalten; breite Mittelspalte"],"Three columns; equal split":["Drei Spalten; gleiche Aufteilung"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Zwei Spalten; zwei Drittel, ein Drittel geteilt"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Zwei Spalten; ein Drittel, zwei Drittel geteilt"],"Two columns; equal split":["Zwei Spalten; gleiche Breite"],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Ein \u201eBlock\u201c ist der abstrakte Begriff, der verwendet wird,\n\/\/ um Einheiten des Markups zu beschreiben.\n\/\/ Zusammengesetzt bilden sie den\n\/\/ Inhalt oder das Layout einer Seite.\nregisterBlockType( name, settings );"],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Code-Schnipsel anzeigen, die deine Abst\u00e4nde und Tabulatoren beibehalten."],"Write code\u2026":["Schreibe etwas Code\u2026"],"Display a list of all categories.":["Eine Liste aller Kategorien anzeigen."],"Categories settings":["Kategorie-Einstellungen"],"archive":["Archive"],"posts":["Beitr\u00e4ge"],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Besucher mit einer Gruppe an Links im Button-Stil auffordern, aktiv zu werden."],"Buttons":["Buttons"],"Outline":["Kontur"],"Fill":["F\u00fcllen"],"Call to Action":["Klick mich"],"link":["Link"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Besucher mit einem Link im Button-Stil auffordern, aktiv zu werden."],"Button":["Button"],"Link rel":["Link rel"],"Background & Text Color":["Hintergrund- und Textfarbe"],"Add text\u2026":["Text hinzuf\u00fcgen\u2026"],"Border radius":["Eckenradius"],"Border settings":["Rand-Einstellungen"],"recording":["Aufnahme"],"podcast":["Podcast"],"sound":["Ton"],"Embed a simple audio player.":["Einen einfachen Audio-Player einbetten."],"Auto":["Automatisch"],"Audio settings":["Audio-Einstellungen"],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Hinweis: Die automatische Wiedergabe von Audio kann bei einigen Besuchern zu Problemen bei der Bedienung f\u00fchren."],"Display a monthly archive of your posts.":["Zeige ein monatliches Archiv deiner Beitr\u00e4ge an."],"Archives settings":["Archiv-Einstellungen"],"photos":["Fotos"],"images":["Bilder"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Zeige mehrere Bilder in einer ansprechenden Galerie an."],"Images size":["Bildergr\u00f6\u00dfe"],"Link to":["Link zu"],"Crop images":["Bilder zuschneiden"],"Gallery settings":["Galerie-Einstellungen"],"Thumbnails are not cropped.":["Vorschaubilder werden nicht abgeschnitten."],"Thumbnails are cropped to align.":["Vorschaubilder werden beschnitten, um sie auszurichten."],"ADD MEDIA":["MEDIEN HINZUF\u00dcGEN"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Ziehe Bilder hierher, lade neue hoch oder w\u00e4hle Dateien aus deiner Mediathek aus."],"Write gallery caption\u2026":["Eine Galerie-Beschriftung einf\u00fcgen\u2026"],"image %1$d of %2$d in gallery":["Bild %1$d von %2$d in der Galerie"],"Move image forward":["Bild vorw\u00e4rts verschieben"],"Move image backward":["Bild r\u00fcckw\u00e4rts verschieben"],"block style\u0004Large":["Gro\u00df"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Indem wir andere zitieren, zitieren wir uns selbst."],"cite":["zitieren"],"blockquote":["Zitat"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Gib einem Zitat eine optische Hervorhebung. \u201eIndem wir andere zitieren, zitieren wir uns selbst.\u201c \u2013 Julio Cort\u00e1zar"],"Write citation\u2026":["Schreibe eine Quellenangabe\u2026"],"Write quote\u2026":["Schreibe ein Zitat\u2026"],"Level %1$s. %2$s":["Ebene %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Ebene %s. Leer."],"Code is Poetry":["Code ist Poesie"],"subtitle":["Untertitel"],"title":["Titel"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Organisiere Inhalte durch die Einf\u00fchrung neuer Abschnitte, damit Besucher (und Suchmaschinen) die Struktur deiner Inhalte besser verstehen k\u00f6nnen."],"Heading":["\u00dcberschrift"],"Write heading\u2026":["Schreib eine \u00dcberschrift\u2026"],"Level":["Ebene"],"Heading settings":["\u00dcberschrift-Einstellungen"],"Change heading level":["\u00dcberschriften-Ebene \u00e4ndern"],"Heading %d":["\u00dcberschrift %d"],"block style\u0004Rounded":["Abgerundet"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Der Mont Blanc erscheint \u2013 still, schneereich und ruhig."],"photo":["Foto"],"Insert an image to make a visual statement.":["F\u00fcge ein Bild ein, um eine visuelle Aussage zu machen."],"Write caption\u2026":["Schreibe eine Beschriftung\u2026"],"This image has an empty alt attribute":["Dieses Bild hat ein leeres Alt-Attribut"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Dieses Bild hat ein leeres Alt-Attribut. Der Dateiname ist %s"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Hinweis: Viele Ger\u00e4te und Browser zeigen diesen Text nicht an.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Beschreibe die Bedeutung dieses Bildes auf der Seite."],"Title attribute":["Title-Attribut"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Lass das Feld leer, wenn das Bild nur der Dekoration dient."],"Describe the purpose of the image":["Beschreibe den Zweck des Bildes"],"Alt text (alternative text)":["Alt-Text (Alternativer Text)"],"Image settings":["Bild-Einstellungen"],"Edit image":["Bild bearbeiten"],"Embed Amazon Kindle content.":["Amazon-Kindle-Inhalt einbetten."],"ebook":["E-Book"],"Embed a WordPress.tv video.":["Ein WordPress.tv-Video einbetten."],"Embed a VideoPress video.":["Ein VideoPress-Video einbetten."],"Embed a Tumblr post.":["Einen Tumblr-Beitrag einbetten."],"Embed a TED video.":["Ein TED-Video einbetten."],"Embed a TikTok video.":["Ein TikTok-Video einbetten."],"Embed Speaker Deck content.":["Speaker-Deck-Inhalt einbetten."],"Embed SmugMug content.":["SmugMug-Inhalt einbetten."],"Embed Slideshare content.":["Slideshare-Inhalt einbetten."],"Embed Scribd content.":["Scribd-Inhalt einbetten."],"Embed Screencast content.":["Screencast-Inhalt einbetten."],"Embed ReverbNation content.":["ReverbNation-Inhalt einbetten."],"Embed a Reddit thread.":["Einen Reddit-Thread einbetten."],"Embed Polldaddy content.":["Polldaddy-Inhalt einbetten."],"Embed Mixcloud content.":["Mixcloud-Inhalt einbetten."],"Embed Meetup.com content.":["Meetup.com-Inhalt einbetten."],"Embed Kickstarter content.":["Kickstarter-Inhalt einbetten."],"Embed Issuu content.":["Issuu-Inhalt einbetten."],"Embed Imgur content.":["Imgur-Inhalt einbetten."],"Embed Hulu content.":["Hulu-Inhalt einbetten."],"Embed a Dailymotion video.":["Ein Dailymotion-Video einbetten."],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Crowdsignal-Inhalt (ehemals Polldaddy) einbetten."],"Embed CollegeHumor content.":["CollegeHumor-Inhalt einbetten."],"Embed Cloudup content.":["Cloudup-Inhalt einbetten."],"Embed an Animoto video.":["Ein Animoto-Video einbetten."],"Embed a Vimeo video.":["Ein Vimeo-Video einbetten."],"Embed Flickr content.":["Flickr-Inhalt einbetten."],"Embed Spotify content.":["Spotify-Inhalt einbetten."],"Embed SoundCloud content.":["SoundCloud-Inhalt einbetten."],"audio":["Audio"],"Embed a WordPress post.":["Einen WordPress-Beitrag einbetten."],"blog":["Blog"],"post":["Beitrag"],"Embed an Instagram post.":["Einen Instagram-Beitrag einbetten."],"image":["Bild"],"Embed a Facebook post.":["Einen Facebook-Beitrag einbetten."],"Embed a YouTube video.":["Ein YouTube-Video einbetten."],"video":["Video"],"music":["Musik"],"Embed a tweet.":["Einen Tweet einbetten."],"Empty":["Leer"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["In einem Dorfe von la Mancha, dessen Namen ich mich nicht entsinnen mag, lebte unl\u00e4ngst ein Edler, einer von denen, die eine Lanze auf dem Vorplatz haben, einen alten Schild, einen d\u00fcrren Klepper und einen Jagdhund."],"text":["Text"],"Start with the building block of all narrative.":["Starte mit dem Grundbaustein aller Erz\u00e4hlungen."],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Leerer Block; schreib los oder gib einen Schr\u00e4gstrich ein, um einen Block auszuw\u00e4hlen"],"Paragraph block":["Absatz-Block"],"Toggle to show a large initial letter.":["Umschalten, um einen gro\u00dfen Anfangsbuchstaben anzuzeigen."],"Showing large initial letter.":["Gro\u00dfen Anfangsbuchstaben darstellen."],"Drop cap":["Initialbuchstabe"],"Text settings":["Text-Einstellungen"],"File":["Datei"],"block style\u0004Default":["Standard"],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Lade eine Bilddatei hoch, w\u00e4hle eine aus deiner Mediathek oder f\u00fcge eine mit einer URL hinzu."],"Link settings":["Link-Einstellungen"],"Open in new tab":["In einem neuen Tab \u00f6ffnen"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Schreib etwas oder tippe \u201e\/\u201c zur Blockauswahl"],"Color settings":["Farbeinstellungen"],"Copied!":["Kopiert!"],"Quote":["Zitat"],"Number of items":["Anzahl Elemente"],"Edit":["Bearbeiten"],"Text color":["Textfarbe"],"Background color":["Hintergrundfarbe"],"Color":["Farbe"],"Link":["Link"],"Page break":["Seitenumbruch"],"editor button\u0004Left to right":["Links nach rechts"],"Dimensions":["Gr\u00f6\u00dfe"],"Paragraph":["Absatz"],"Remove image":["Bild entfernen"],"Excerpt":["Textauszug"],"Select Poster Image":["Vorschaubild ausw\u00e4hlen"],"Apply":["\u00dcbernehmen"],"No posts found.":["Keine Beitr\u00e4ge gefunden."],"Preview":["Vorschau"],"Autoplay":["Autoplay"],"Metadata":["Metadaten"],"Columns":["Spalten"],"Attachment Page":["Anhang-Seite"],"Media File":["Mediendatei"],"Read more":["Weiterlesen"],"Custom HTML":["HTML"],"Video":["Video"],"Calendar":["Kalender"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Ein Kalender mit den Beitr\u00e4gen deiner Website."],"Loop":["Schleife"],"Preload":["Vorladen"],"Audio":["Audio"],"Gallery":["Galerie"],"RSS":["RSS"],"URL":["URL"],"Tag Cloud":["Schlagw\u00f6rter-Wolke"],"A cloud of your most used tags.":["Eine Wortwolke deiner meistgenutzten Schlagw\u00f6rter."],"Archives":["Archive"],"Show hierarchy":["Hierarchie anzeigen"],"Show post counts":["Beitragsanzahl anzeigen"],"Display as dropdown":["Als Drop-down-Liste anzeigen"],"Categories":["Kategorien"],"Default":["Standard"],"Save":["Speichern"],"(Untitled)":["(Ohne Titel)"],"(no title)":["(kein Titel)"],"None":["Keine"],"Image":["Bild"],"Code":["Code"],"Search":["Suchen"],"Background":["Hintergrund"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}