{"translation-revision-date":"2019-11-17 18:19:09+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"Separate with commas or the Enter key.":["Sep\u00e1ralo con comas o con la tecla Intro."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Sep\u00e1ralo con comas, espacios o la tecla Intro."],"Vertical Pos.":["Pos. vertical"],"Horizontal Pos.":["Pos. horizontal"],"Custom Color":["Color personalizado"],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"Category":["Categor\u00eda"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to Newest":["De antiguas a nuevas"],"Newest to Oldest":["De nuevas a antiguas"],"Order by":["Ordenar por"],"Dismiss this notice":["Descartar este aviso"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s de %3$s)"],"Remove item":["Eliminar el elemento"],"Item removed.":["Elemento eliminado."],"Item added.":["Elemento a\u00f1adido."],"Add item":["A\u00f1adir un elemento"],"Reset":["Restablecer"],"(opens in a new tab)":["(abre en una nueva pesta\u00f1a)"],"Minutes":["Minutos"],"Calendar Help":["Ayuda del calendario"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["Ve al primer (inicio) o \u00faltimo (fin) d\u00eda de una semana."],"Home\/End":["Inicio\/fin"],"Home and End":["Inicio y fin"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Mover un mes hacia atr\u00e1s (Re p\u00e1g) o hacia delante (Av p\u00e1g)."],"PgUp\/PgDn":["Av p\u00e1g\/Re p\u00e1g"],"Page Up and Page Down":["Avanzar p\u00e1gina y retroceder p\u00e1gina"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Mover una semana hacia atr\u00e1s (arriba) o hacia delante (abajo)."],"Up and Down Arrows":["Flechas arriba y abajo"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Mover un d\u00eda hacia atr\u00e1s (izquierda) o hacia delante (derecha)."],"Left and Right Arrows":["Flechas izquierda y derecha"],"Select the date in focus.":["Seleccionar la fecha con foco."],"keyboard button\u0004Enter":["Intro"],"Navigating with a keyboard":["Navegaci\u00f3n con teclado"],"Click the desired day to select it.":["Haz clic en el d\u00eda deseado para seleccionarlo."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Haz clic en las flechas izquierda y derecha para seleccionar otros meses en el pasado o en el futuro."],"Click to Select":["Haz clic para seleccionar"],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Utiliza las teclas de flechas para cambiar el color base. Mu\u00e9vete arriba para aclarar el color, abajo para oscurecerlo, a la izquierda para disminuir la saturaci\u00f3n y a la derecha para aumentar la saturaci\u00f3n."],"Choose a shade":["Elige una sombra"],"Change color format":["Cambia el formato de color"],"Color value in HSL":["Valor del color en HSL"],"Color value in RGB":["Valor del color en RGB"],"Color value in hexadecimal":["Valor del color en hexadecimal"],"Hex color mode active":["Modo de color hexadecimal activo"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Modo de tono\/saturaci\u00f3n\/brillo activo"],"RGB mode active":["Modo RGB activo"],"Move the arrow left or right to change hue.":["Mueve la flecha izquierda o derecha para cambiar el tono."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Valor del tono en grados, de 0 a 359."],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Valor alfa, de 0 (transparente) a 1 (completamente opaco)."],"Color: %s":["Color: %s"],"Color code: %s":["C\u00f3digo de color: %s"],"Custom color picker":["Selector de color personalizado"],"No results.":["No hay resultados."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, utiliza las teclas arriba y abajo para navegar.","%d resultados encontrados, utiliza las teclas arriba y abajo para navegar."],"Time":["Hora"],"Day":["D\u00eda"],"Month":["Mes"],"Date":["Fecha"],"Hours":["Horas"],"Close dialog":["Cerrar el di\u00e1logo"],"Year":["A\u00f1o"],"Custom Size":["Tama\u00f1o personalizado"],"Drop files to upload":["Arrastra los archivos para subirlos"],"Clear":["Borrar"],"Custom":["Personalizado"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"Font Size":["Tama\u00f1o de la fuente"],"December":["diciembre"],"November":["noviembre"],"October":["octubre"],"September":["septiembre"],"August":["agosto"],"July":["julio"],"June":["junio"],"May":["mayo"],"April":["abril"],"March":["marzo"],"February":["febrero"],"January":["enero"],"All":["Todo"],"Close":["Cerrar"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}