{"translation-revision-date":"2019-11-17 18:19:09+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"Grid view":["Vista de cuadr\u00edcula"],"List view":["Vista de lista"],"Sorting and Filtering":["Ordenaci\u00f3n y filtrado"],"Post Meta Settings":["Ajustes meta de la entrada"],"Post Content":["Contenido de la entrada"],"Post Content Settings":["Ajustes del contenido de la entrada"],"Percentage width":["Porcentaje de anchura"],"Column Settings":["Ajustes de columna"],"There is no poster image currently selected":["No hay ninguna imagen de p\u00f3ster seleccionada en este momento"],"The current poster image url is %s":["La URL de la imagen actual de p\u00f3ster es %s"],"Play inline":["Reproducci\u00f3n integrada"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Aviso: la reproducci\u00f3n autom\u00e1tica de v\u00eddeos puede provocar problemas de uso para algunos visitantes."],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Aviso: la reproducci\u00f3n autom\u00e1tica de audio puede provocar problemas de uso para algunos visitantes."],"All around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["Alrededor hay una pantalla casi totalmente negra. Ahora, mientras la c\u00e1mara se mueve lentamente hacia la ventana, que es casi un sello de correos en el marco, aparecen otras formas;"],"Window, very small in the distance, illuminated.":["Ventana, muy peque\u00f1a en la distancia, iluminada."],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)":["EXT. XANADU - AMANECER - 1940 (MINIATURA)"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["A peich amatomaa apetecan a wan de la pradera va ust\u00e9 muy cargadoo por la gloria de mi madre est\u00e1 la cosa muy malar condemor."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Ll\u00e9vame al sircoo no puedor por la gloria de mi madre por la gloria de mi madre va ust\u00e9 muy cargadoo diodenoo al ataquerl ll\u00e9vame al sircoo no te digo trigo por no llamarte Rodrigor. "],"Three columns; wide center column":["Tres columnas; columna ancha centrada"],"Three columns; equal split":["Tres columnas; igual separaci\u00f3n"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dos columnas; separaci\u00f3n de dos tercios, un tercio "],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dos columnas; separaci\u00f3n de un tercio, dos tercios"],"Two columns; equal split":["Dos columnas; igual separaci\u00f3n"],"Fill":["Rellenar"],"Call to Action":["Llamada a la acci\u00f3n"],"Link rel":["\u00abrel\u00bb del enlace"],"Border Radius":["Radio del borde"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Bienvenido al maravilloso mundo de los bloques\u2026"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Al citar a otros, nos citamos a nosotros mismos."],"cite":["cita"],"Reverse List Numbering":["Lista de numeraci\u00f3n inversa"],"Start Value":["Valor inicial"],"Ordered List Settings":["Ajustes de listas ordenadas"],"registerBlockType( name, settings );":["registerBlockType( nombre, ajustes );"],"\/\/ content or layout of a page.":["\/\/ contenido o dise\u00f1o de una p\u00e1gina."],"\/\/ when composed together, form the":["\/\/ cuando se componen juntos, forma el"],"\/\/ to describe units of markup that,":["\/\/ para describir unidades de marcado que,"],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used":["\/\/ Un \u00abbloque\u00bb es el t\u00e9rmino abstracto utilizado"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Una de las cosas m\u00e1s dif\u00edciles de hacer en tecnolog\u00eda es interrumpirte a ti mismo."],"    With the dragon-fly on the river.":["    Con la lib\u00e9lula en el r\u00edo."],"And breaking the golden lilies afloat":["Y rompiendo los lirios dorados que flotan"],"Splashing and paddling with hoofs of a goat,":["Salpicando y remando con pezu\u00f1as de cabra,"],"Spreading ruin and scattering ban,":["Propagando ruina y prohibiendo la difusi\u00f3n,"],"    Down in the reeds by the river?":["    \u00bfAbajo en los juncos junto al r\u00edo?"],"WHAT was he doing, the great god Pan,":["\u00bfQu\u00e9 estaba haciendo, el gran dios Pan,"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Sube un archivo de medios o elige uno de tu biblioteca de medios."],"Open in new tab":["Abrir en una nueva pesta\u00f1a"],"Attachment page":["P\u00e1gina de adjuntos"],"December 6, 2018":["6 de diciembre de 2018"],"February 21, 2019":["21 de febrero de 2019"],"May 7, 2019":["7 de mayo de 2019"],"Release Date":["Fecha de lanzamiento"],"Jazz Musician":["M\u00fasico de jazz"],"Footer section":["Secci\u00f3n del pie de p\u00e1gina"],"Header section":["Secci\u00f3n de la cabecera"],"Change column alignment":["Cambiar la alineaci\u00f3n de la columna"],"Create Table":["Crear una tabla"],"Insert a table for sharing data.":["Insertar una tabla para compartir datos."],"Align Column Right":["Alinear la columna a la derecha"],"Align Column Center":["Alinear la columna al centro"],"Align Column Left":["Alinear la columna a la izquierda"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulla de la nieve<\/strong>"],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Sube un archivo de imagen o v\u00eddeo o elige uno de tu biblioteca de medios."],"Clear Media":["Vaciar los medios"],"Minimum height in pixels":["Altura m\u00ednima en p\u00edxeles"],"block style\u0004Circle Mask":["M\u00e1scara circular"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["El Mont Blanc aparece\u2014quieto, nevado y sereno."],"You are now editing the image in the image block.":["Ahora est\u00e1s editando la imagen en el bloque de imagen."],"You are now viewing the image in the image block.":["Ahora est\u00e1s viendo la imagen en el bloque de imagen."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["El reyezuelo<br>Se gana la vida<br>Sin hacer ruido."],"Leave empty if the image is purely decorative.":["D\u00e9jalo vac\u00edo si la imagen es puramente decorativa."],"Describe the purpose of the image":["Describe el prop\u00f3sito de la imagen"],"Crop image to fill entire column":["Recortar imagen para rellenar toda la columna"],"Write gallery caption\u2026":["Escribe la leyenda de la galer\u00eda..."],"Move image forward":["Mover la imagen hacia delante"],"Move image backward":["Mover la imagen hacia atr\u00e1s"],"Code is Poetry":["El c\u00f3digo es poes\u00eda"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["En un lugar de la Mancha, de cuyo nombre no quiero acordarme, no ha mucho tiempo que viv\u00eda un hidalgo de los de lanza en astillero, adarga antigua, roc\u00edn flaco y galgo corredor."],"Six.":["Seis."],"Five.":["Cinco."],"Four.":["Cuatro."],"Three.":["Tres."],"Two.":["Dos."],"One.":["Uno."],"section":["secci\u00f3n"],"row":["fila"],"wrapper":["envoltura"],"container":["contenedor"],"A block that groups other blocks.":["Un bloque que agrupa otros bloques."],"Group":["Grupo"],"Learn more about embeds":["Aprende m\u00e1s sobre los incrustados"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Pega un enlace al contenido que quieras mostrar en tu sitio."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un archivo de imagen, elige uno de tu biblioteca de medios o a\u00f1ade uno con una URL."],"Tag Cloud Settings":["Ajustes de la nube de etiquetas"],"- Select -":["- Seleccionar -"],"feed":["feed"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Muestra entradas de cualquier feed RSS o Atom."],"Max number of words in excerpt":["N\u00famero m\u00e1ximo de palabras en el extracto"],"Display excerpt":["Mostrar el extracto"],"Display date":["Mostrar la fecha"],"Display author":["Mostrar el autor"],"RSS Settings":["Ajustes RSS"],"Edit RSS URL":["Editar la URL del RSS"],"Use URL":["Usar la URL"],"Enter URL here\u2026":["Introduce aqu\u00ed la URL\u2026"],"find":["encontrar"],"Help visitors find your content.":["Ayuda a los visitantes a descubrir tu contenido."],"Add button text\u2026":["A\u00f1ade el texto del bot\u00f3n\u2026"],"Button text":["Texto del bot\u00f3n"],"Optional placeholder\u2026":["Marcador de posici\u00f3n opcional\u2026"],"Optional placeholder text":["Texto opcional para el marcador de posici\u00f3n"],"Add label\u2026":["A\u00f1adir una etiqueta\u2026"],"Label text":["Texto de la etiqueta"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["El contenido anterior a este bloque se mostrar\u00e1 en el extracto de tu p\u00e1gina de archivo."],"Hide the excerpt on the full content page":["Ocultar el extracto en la p\u00e1gina con el contenido completo."],"The excerpt is visible.":["El extracto es visible."],"The excerpt is hidden.":["El extracto est\u00e1 oculto."],"archive":["archivo"],"posts":["entradas"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Un calendario de las entradas de tu sitio."],"link":["enlace"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Anima a los visitantes a que realicen alguna acci\u00f3n con un enlace estilo bot\u00f3n."],"Focal Point Picker":["Selector del punto focal"],"image %1$d of %2$d in gallery":["imagen %1$d de %2$d en la biblioteca"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["El contenido incrustado desde %s no se puede previsualizar en el editor."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Lo siento, este contenido no se puede incrustar."],"Embed Amazon Kindle content.":["Incrustar contenido de Amazon Kindle."],"ebook":["Libro electr\u00f3nico"],"block style\u0004Default":["Por defecto"],"keyboard key\u0004Space":["Espacio"],"keyboard key\u0004Backspace":["Retroceso"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Incrustar contenido de Crowdsignal (anteriormente Polldaddy)."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Contenido\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Convertir a enlace"],"button label\u0004Try again":["Probar de nuevo"],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Crea contenido y gu\u00e1rdalo para ti y otros colaboradores para reutilizarlo en tu sitio. Actualiza el bloque y los cambios se aplicar\u00e1n en todas las partes donde est\u00e9 en uso."],"This image has an empty alt attribute":["La imagen tiene un atributo ALT vac\u00edo"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["La imagen tiene un atributo ALT vac\u00edo; su nombre de archivo es %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloque vac\u00edo; empieza a escribir o escribe una barra ( \/ ) para elegir un bloque"],"Paragraph block":["Bloque de p\u00e1rrafo"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Empieza a escribir o escribe \u00ab \/ \u00bb para elegir un bloque"],"Page Break":["Salto de p\u00e1gina"],"Stack on mobile":["Apilar en m\u00f3vil"],"movie":["pel\u00edcula"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Incrusta un v\u00eddeo desde tu biblioteca de medios o sube uno nuevo."],"Remove Poster Image":["Eliminar la imagen del p\u00f3ster"],"Playback Controls":["Controles de reproducci\u00f3n"],"Muted":["Silenciado"],"Video Settings":["Ajustes de v\u00eddeo"],"Edit video":["Editar v\u00eddeo"],"Write\u2026":["Escribe\u2026"],"poetry":["poes\u00eda"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Inserta poes\u00eda. Utiliza formatos de espaciado especiales. O cita letras de canciones."],"Verse":["Verso"],"New Column":["Nueva columna"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Este bloque est\u00e1 obsoleto. Por favor, utiliza el bloque de columnas en su lugar."],"Text Columns (deprecated)":["Columnas de texto (obsoletas)"],"Stripes":["Franjas"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Inserta una tabla -- perfecto para compartir gr\u00e1ficos y datos."],"Fixed width table cells":["Celdas de tabla de ancho fijo"],"Table Settings":["Ajustes de la tabla"],"Edit table":["Editar la tabla"],"Row Count":["Recuento de filas"],"Column Count":["Recuento de columnas"],"Delete Column":["Borrar la columna"],"Add Column After":["A\u00f1adir una columna despu\u00e9s"],"Add Column Before":["A\u00f1adir una columna antes"],"Delete Row":["Borrar la fila"],"Add Row After":["A\u00f1adir una fila despu\u00e9s"],"Add Row Before":["A\u00f1adir una fila antes"],"Write subheading\u2026":["Escribe el subt\u00edtulo\u2026"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Este bloque est\u00e1 obsoleto. Por favor, utiliza el bloque de p\u00e1rrafo en su lugar."],"Subheading (deprecated)":["Subt\u00edtulo (obsoleto)"],"Height in pixels":["Altura en p\u00edxeles"],"Spacer Settings":["Ajustes del espaciador"],"Add white space between blocks and customize its height.":["A\u00f1ade un espacio en blanco entre bloques y personaliza su altura."],"Spacer":["Espaciador"],"Write shortcode here\u2026":["Escribe aqu\u00ed el shortcode\u2026"],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Inserta elementos personalizados adicionales con un shortcode de WordPress."],"Shortcode":["Shortcode"],"Dots":["Puntos"],"Wide Line":["L\u00ednea ancha"],"divider":["separador"],"horizontal-line":["l\u00ednea horizontal"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Crea una ruptura entre ideas o secciones con un separador horizontal."],"Separator":["Separador"],"block style\u0004Large":["Grande"],"blockquote":["cita"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Da un \u00e9nfasis visual al texto citado. \u00abAl citar a otros, nos citamos a nosotros mismos\u00bb \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Solid Color":["Color s\u00f3lido"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Da un \u00e9nfasis visual especial a una cita de tu texto."],"Pullquote":["P\u00e1rrafo de cita"],"Main Color":["Color principal"],"Write citation\u2026":["Escribe la referencia\u2026"],"Write quote\u2026":["Escribe la cita\u2026"],"Write preformatted text\u2026":["Escribe texto preformateado\u2026"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["A\u00f1ade texto que respete tus espacios y tabulados y que tambi\u00e9n permita estilos."],"text":["texto"],"Start with the building block of all narrative.":["Empieza con el bloque que cimienta toda la narrativa."],"Drop Cap":["Capitalizar"],"Text Settings":["Ajustes del texto"],"Toggle to show a large initial letter.":["Alternar para mostrar una letra inicial grande."],"Showing large initial letter.":["Mostrando la letra inicial grande."],"pagination":["paginaci\u00f3n"],"next page":["p\u00e1gina siguiente"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Separa tu contenido en una experiencia multi-p\u00e1gina."],"block name\u0004More":["M\u00e1s"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Tu sitio no incluye compatibilidad con este bloque."],"Unrecognized Block":["Bloque no reconocido"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Tu sitio no incluye compatibilidad con el bloque \u00ab%s\u00bb. Puedes dejar intacto este bloque o quitarlo del todo."],"Keep as HTML":["Mantener como HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Tu sitio no incluye compatibilidad con el bloque \u00ab%s\u00bb. Puedes dejar intacto este bloque, convertir su contenido a un bloque de HTML personalizado o quitarlo del todo."],"Media area":["\u00c1rea de medios"],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Coloca las palabras y los medios uno al lado del otro para tener un dise\u00f1o m\u00e1s rico."],"Media & Text":["Medios y texto"],"Media & Text Settings":["Ajustes de medios y texto"],"Show media on right":["Mostrar los medios a la derecha"],"Show media on left":["Mostrar los medios a la izquierda"],"Write list\u2026":["Escribe una lista\u2026"],"Indent list item":["A\u00f1adir sangr\u00eda al elemento de la lista"],"Outdent list item":["Reducir sangr\u00eda al elemento de la lista"],"Convert to ordered list":["Convertir a lista ordenada"],"Convert to unordered list":["Convertir a lista desordenada"],"numbered list":["lista numerada"],"Create a bulleted or numbered list.":["Crea una lista de vi\u00f1etas o numerada."],"recent posts":["entradas recientes"],"Display a list of your most recent posts.":["Muestra una lista de tus entradas m\u00e1s recientes."],"Latest Posts":["\u00daltimas entradas"],"Display post date":["Mostrar la fecha de la entrada"],"recent comments":["comentarios recientes"],"Display a list of your most recent comments.":["Muestra una lista de tus comentarios m\u00e1s recientes."],"Latest Comments":["\u00daltimos comentarios"],"Number of Comments":["N\u00famero de comentarios"],"Display Excerpt":["Mostrar el extracto"],"Display Date":["Mostrar la fecha"],"Display Avatar":["Mostrar el avatar"],"Latest Comments Settings":["Ajustes de los \u00faltimos comentarios"],"photo":["foto"],"Insert an image to make a visual statement.":["Inserta una imagen para hacer una declaraci\u00f3n visual"],"Image Dimensions":["Dimensiones de la imagen"],"Alt Text (Alternative Text)":["Texto alt (texto alternativo)"],"Image Settings":["Ajustes de imagen"],"Edit image":["Editar la imagen"],"Write HTML\u2026":["Escribe HTML..."],"embed":["incrustar"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["A\u00f1ade c\u00f3digo personalizado HTML y previsual\u00edzalo mientras lo editas."],"subtitle":["subt\u00edtulo"],"title":["t\u00edtulo"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introduce nuevas secciones y organiza el contenido para ayudar a los visitantes (y a los motores de b\u00fasqueda) a comprender la estructura de tu contenido."],"Heading":["Encabezado"],"Heading %d":["Encabezado %d"],"Write heading\u2026":["Escribe el encabezado\u2026"],"Level":["Nivel"],"Heading Settings":["Ajustes del encabezado"],"photos":["fotos"],"images":["im\u00e1genes"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Muestra m\u00faltiples im\u00e1genes en una galer\u00eda enriquecida."],"Crop Images":["Recortar las im\u00e1genes"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arrastra im\u00e1genes, sube nuevas o selecciona archivos desde tu biblioteca."],"Thumbnails are not cropped.":["Las miniaturas no se recortan."],"Thumbnails are cropped to align.":["Las miniaturas se recortan alineadas."],"Show download button":["Mostrar el bot\u00f3n de descarga"],"Download button settings":["Ajustes del bot\u00f3n de descarga"],"Text link settings":["Ajustes del texto del enlace"],"button label\u0004Download":["Descarga"],"pdf":["PDF"],"document":["documento"],"Add a link to a downloadable file.":["A\u00f1ade un enlace a un archivo descargable."],"Copy URL":["Copiar la URL"],"Write file name\u2026":["Escribe el nombre del archivo\u2026"],"Edit file":["Editar el archivo"],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["A\u00f1ade un bloque que muestra contenido extra\u00eddo de otros sitios, como Twitter, Instagram o YouTube."],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["Incrusta v\u00eddeos, im\u00e1genes, tuits, audios y otros contenidos desde fuentes externas."],"block title\u0004Embed":["Incrustado"],"Embedded content from %s":["Contenido incrustado desde %s"],"button label\u0004Embed":["Incrustar"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introduce aqu\u00ed la URL a incrustar\u2026"],"%s URL":["URL de %s"],"Embedding\u2026":["Incrustando\u2026"],"Resize for smaller devices":["Cambia el tama\u00f1o para dispositivos m\u00e1s peque\u00f1os."],"Media Settings":["Ajustes de medios"],"Edit URL":["Editar la URL"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado podr\u00eda no mantener su relaci\u00f3n de aspecto cuando el navegador cambie de tama\u00f1o."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado mantendr\u00e1 su relaci\u00f3n de aspecto cuando el navegador cambie de tama\u00f1o."],"Embed a WordPress.tv video.":["Incrusta un v\u00eddeo de WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Incrusta un v\u00eddeo de VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Incrusta una publicaci\u00f3n de Tumblr."],"Embed a TED video.":["Incrusta un v\u00eddeo de TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Incrusta contenido de Speaker Deck."],"Embed SmugMug content.":["Incrusta contenido de SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Incrusta contenido de Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Incrusta contenido de Scribd."],"Embed Screencast content.":["Incrusta contenido de Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Incrusta contenido de ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Incrusta un debate de Reddit."],"Embed Polldaddy content.":["Incrusta contenido de Polldaddy."],"Embed Mixcloud content.":["Incrusta contenido de Mixcloud."],"Embed Meetup.com content.":["Incrusta contenido de Meetup.com."],"Embed Kickstarter content.":["Incrusta contenido de Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Incrusta contenido de Issuu."],"Embed Imgur content.":["Incrusta contenido de Imgur."],"Embed Hulu content.":["Incrusta contenido de Hulu."],"Embed a Dailymotion video.":["Incrusta un v\u00eddeo de Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Incrusta contenido de CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Incrusta contenido de Cloudup."],"Embed an Animoto video.":["Incrusta un v\u00eddeo de Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Incrusta un v\u00eddeo de Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Incrusta contenido de Flickr."],"Embed Spotify content.":["Incrusta contenido de Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Incrusta contenido de SoundCloud."],"audio":["audio"],"blog":["blog"],"post":["entrada"],"Embed an Instagram post.":["Incrusta una publicaci\u00f3n de Instagram."],"image":["imagen"],"Embed a Facebook post.":["Incrusta una publicaci\u00f3n de Facebook."],"Embed a YouTube video.":["Incrusta un v\u00eddeo de YouTube."],"video":["v\u00eddeo"],"music":["m\u00fasica"],"Embed a tweet.":["Incrusta un tuit."],"Write title\u2026":["Escribe el t\u00edtulo\u2026"],"Background Opacity":["Opacidad del fondo"],"Overlay Color":["Color de superposici\u00f3n"],"Overlay":["Superposici\u00f3n"],"Fixed Background":["Fondo fijo"],"Border Settings":["Ajustes del borde"],"Edit media":["Editar los medios"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["A\u00f1ade una imagen o v\u00eddeo con un texto superpuesto \u2014 genial para cabeceras."],"Cover":["Fondo"],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["A\u00f1ade un bloque que muestra contenido en varias columnas, luego a\u00f1ade cualquier bloque de contenido que quieras."],"A single column within a columns block.":["Una columna simple dentro de un bloque de columnas."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Muestra fragmentos de c\u00f3digo que respetan tus espacios y tabuladores."],"Write code\u2026":["Escribe c\u00f3digo\u2026"],"Use the classic WordPress editor.":["Utiliza el editor cl\u00e1sico de WordPress."],"block title\u0004Classic":["Cl\u00e1sico"],"Classic":["Cl\u00e1sico"],"button to expand options\u0004More":["M\u00e1s"],"Display a list of all categories.":["Muestra una lista de todas las categor\u00edas."],"Show Hierarchy":["Mostrar la jerarqu\u00eda"],"Categories Settings":["Ajustes de categor\u00edas"],"Outline":["Contorno"],"Button":["Bot\u00f3n"],"Color Settings":["Ajustes de color"],"Add text\u2026":["A\u00f1ade texto\u2026"],"Reusable Block: %s":["Bloque reutilizable: %s"],"Reusable Block":["Bloque reutilizable"],"Block has been deleted or is unavailable.":["El bloque se ha borrado o no est\u00e1 disponible."],"Embed a simple audio player.":["Incrusta un sencillo reproductor de audio."],"Write caption\u2026":["Escribe la leyenda\u2026"],"Audio Settings":["Ajustes de audio"],"Edit audio":["Editar audio"],"Display a monthly archive of your posts.":["Muestra un archivo por meses de tus entradas."],"Show Post Counts":["Mostrar el contador de entradas"],"Archives Settings":["Ajustes de archivos"],"Link settings":["Ajustes de enlaces"],"Copied!":["\u00a1Copiado!"],"Replace image":["Reemplazar la imagen"],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"Reset":["Restablecer"],"Gallery":["Galer\u00eda"],"Custom HTML":["HTML personalizado"],"Image Size":["Tama\u00f1o de la imagen"],"(Untitled)":["(Sin t\u00edtulo)"],"Read more":["Leer m\u00e1s"],"Embed a WordPress post.":["Incrusta una entrada de WordPress."],"Taxonomy":["Taxonom\u00eda"],"Color":["Color"],"Link CSS Class":["Clase CSS del enlace"],"editor button\u0004Left to right":["De izquierda a derecha"],"Select Poster Image":["Elegir la imagen de p\u00f3ster"],"Poster Image":["Imagen de p\u00f3ster"],"Autoplay":["Reproducci\u00f3n autom\u00e1tica"],"Metadata":["Metadatos"],"Auto":["Autom\u00e1tico"],"File":["Archivo"],"Page break":["Salto de p\u00e1gina"],"bullet list":["lista con vi\u00f1etas"],"Table":["Tabla"],"A cloud of your most used tags.":["Una nube de tus etiquetas m\u00e1s utilizadas."],"Video":["V\u00eddeo"],"Audio":["Audio"],"Columns":["Columnas"],"Gallery Settings":["Ajustes de la galer\u00eda"],"Media File":["Archivo de medios"],"Attachment Page":["P\u00e1gina de adjuntos"],"Link To":["Enlazado a"],"Insert Media":["Insertar medios"],"Background Color":["Color de fondo"],"Text Color":["Color del texto"],"Remove image":["Eliminar la imagen"],"Link":["Enlace"],"Preload":["Precarga"],"Open in New Tab":["Abrir en una pesta\u00f1a nueva"],"Image":["Imagen"],"Quote":["Cita"],"Remove link":["Eliminar el enlace"],"Insert link":["Insertar un enlace"],"Link Rel":["Relaci\u00f3n del enlace"],"Loop":["Repetir"],"List":["Lista"],"Dimensions":["Dimensiones"],"Name:":["Nombre:"],"ordered list":["lista ordenada"],"Code":["C\u00f3digo"],"Preformatted":["Preformateado"],"Paragraph":["P\u00e1rrafo"],"Column":["Columna"],"Tag Cloud":["Nube de etiquetas"],"Calendar":["Calendario"],"Display as Dropdown":["Mostrar como desplegable"],"Show post counts":["Mostrar el contador de entradas"],"HTML":["HTML"],"Default":["Por defecto"],"Height":["Altura"],"Edit link":["Editar el enlace"],"Width":["Anchura"],"(no title)":["(sin t\u00edtulo)"],"Version":["Versi\u00f3n"],"Search":["Buscar"],"Archives":["Archivos"],"Preview":["Vista previa"],"RSS":["RSS"],"None":["Ninguna"],"Categories":["Categor\u00edas"],"Save":["Guardar"],"Edit":["Editar"],"URL":["URL"],"No posts found.":["No se han encontrado entradas."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}