{"translation-revision-date":"2020-04-09 12:34:08+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"%s block icon":["Ic\u00f4ne du bloc %s"],"No blocks found in your library. These blocks can be downloaded and installed:":["Aucun bloc trouv\u00e9 dans la biblioth\u00e8que. Ces blocs peuvent \u00eatre t\u00e9l\u00e9charg\u00e9s et install\u00e9s :"],"No blocks found in your library. We did find %d block available for download.":["Aucun bloc trouv\u00e9 dans la biblioth\u00e8que. Nous avons trouv\u00e9 %d bloc disponible en t\u00e9l\u00e9chargement.","Aucun bloc trouv\u00e9 dans la biblioth\u00e8que. Nous avons trouv\u00e9 %d blocs disponibles en t\u00e9l\u00e9chargement."],"Please contact your site administrator to install new blocks.":["Veuillez contacter votre administrateur ou votre administratrice pour installer de nouveaux blocs."],"No blocks found in your library.":["Aucun bloc trouv\u00e9 dans votre biblioth\u00e8que."],"No blocks found in your library. Please contact your site administrator to install new blocks.":["Aucun bloc trouv\u00e9 dans votre biblioth\u00e8que. Veuillez contacter l'administrateur de votre site afin d'installer de nouveaux blocs."],"Block previews can't install.":["Les aper\u00e7us de bloc ne peuvent pas \u00eatre install\u00e9s."],"Retry":["Recommencez"],"Block previews can\u2019t load.":["Les aper\u00e7us de blocs ne peuvent pas se charger."],"%d active installation":["%d installation active","%d installations actives"],"This author has %d block, with an average rating of %d.":["Cet auteur poss\u00e8de %d bloc, avec une \u00e9valuation moyenne de %d.","Cet auteur poss\u00e8de %d blocs, avec une \u00e9valuation moyenne de %d."],"Authored by %s":["\u00c9crit par %s"],"%d total rating":["%d \u00e9valuation au total","%d \u00e9valuations au total"],"%s out of 5 stars":["%s sur 5 \u00e9toiles"],"Add block":["Ajouter un bloc"],"Remove":["Retirer"],"Updated %s":["%s mis \u00e0 jour"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-directory.js"}}