{"translation-revision-date":"2020-04-09 12:34:08+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Afficher une ic\u00f4ne pointant vers un profil de r\u00e9seau social ou un site web."],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["D\u00e9crivez bri\u00e8vement le lien pour aider les utilisateur\u00b7ices de lecteurs d\u2019\u00e9crans."],"Link label":["Libell\u00e9 du lien"],"%s label":["Libell\u00e9 %s"],"Social Icon":["Ic\u00f4ne de r\u00e9seaux sociaux"],"block keywords\u0004links":["liens"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Afficher des ic\u00f4nes pointant vers vos profils de r\u00e9seaux sociaux ou vos sites web."],"Social Icons":["Ic\u00f4nes de r\u00e9seaux sociaux"],"Select poster image":["S\u00e9lectionner une image de couverture"],"Poster image":["Image de couverture"],"poem":["po\u00e8me"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Du temps que r\u00e9gnait le Grand Pan,\n\tLes dieux prot\u00e9geaient les ivrognes\nDes tas de g\u00e9nies titubants\n\tAu nez rouge, \u00e0 la rouge trogne.\nD\u00e8s qu\u2019un homme vidait les cruchons,\n\tQu\u2019un sac \u00e0 vin faisait carousse\nIls venaient en bande \u00e0 ses trousses\n\tCompter les bouchons."],"Footer label":["Libell\u00e9 du pied de page"],"Header label":["Libell\u00e9 de l\u2019en-t\u00eate"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAIBLES LUEURS DE L\u2019AUBE - 1940 (MINIATURE)\nLa fen\u00eatre, tr\u00e8s petite au loin, est illumin\u00e9e.\nTout autour, l\u2019\u00e9cran presque totalement noir. \u00c0 pr\u00e9sent, tandis que la cam\u00e9ra se d\u00e9place lentement vers la fen\u00eatre qui est presque un timbre-poste dans le cadre, d\u2019autres formes apparaissent\u00a0;"],"Unsupported":["Non pris en charge"],"Image alignment":["Alignement de l\u2019image"],"Display featured image":["Afficher l\u2019image mise en avant"],"Featured image settings":["R\u00e9glages de l\u2019image mise en avant"],"Full post":["Article complet"],"Show:":["Afficher\u00a0:"],"download":["t\u00e9l\u00e9charger"],"Media file":["Fichier m\u00e9dia"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Un \u00ab\u00a0bloc\u00a0\u00bb est un terme abstrait utilis\u00e9\n\/\/ pour d\u00e9crire une unit\u00e9 de balisage qui\n\/\/ lorsque elle est utilis\u00e9e avec d\u2019autres,\n\/\/ forme le contenu ou la mise en page\n\/\/ d\u2019une publication.\nregisterBlockType( name, settings );"],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Inviter les visiteurs \u00e0 effectuer une action avec un lien ayant la forme d\u2019un bouton."],"Buttons":["Boutons"],"Background & Text Color":["Couleur d\u2019arri\u00e8re-plan et de texte"],"recording":["enregistrement"],"podcast":["podcast"],"Images size":["Taille des images"],"Link to":["Lien vers"],"Gallery settings":["R\u00e9glages de la galerie"],"ADD MEDIA":["AJOUTER UN M\u00c9DIA"],"Level %1$s. %2$s":["Niveau %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Niveau %s. Vide."],"Change heading level":["Changer le niveau de titre"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(note\u00a0: certains appareils et navigateurs n\u2019afficheront pas ce texte)"],"Describe the role of this image on the page.":["D\u00e9crivez le r\u00f4le de cette image sur la page."],"Title attribute":["Attribut de titre"],"Embed a TikTok video.":["Embarquer une vid\u00e9o TikTok."],"Enter address":["Saisir l\u2019adresse"],"Pill Shape":["Forme de pastille"],"Logos Only":["Logos uniquement"],"Grid view":["Vue grille"],"List view":["Vue liste"],"Sorting and filtering":["Tri et filtrage"],"Post meta settings":["R\u00e9glages des m\u00e9tas de la publication"],"Post content":["Contenu de la publication"],"Post content settings":["R\u00e9glages de contenu de publication"],"Percentage width":["Largeur en pourcentage"],"Column settings":["R\u00e9glages de la colonne"],"There is no poster image currently selected":["Il n\u2019y a actuellement aucune image de banni\u00e8re s\u00e9lectionn\u00e9e"],"The current poster image url is %s":["L\u2019URL de l\u2019image de banni\u00e8re actuelle est %s"],"Play inline":["Lancer directement"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Remarque\u00a0: la lecture automatique de vid\u00e9o peut cr\u00e9er des probl\u00e8mes d\u2019utilisabilit\u00e9 pour certains visiteurs."],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Remarque\u00a0: la lecture automatique de sons peut causer des probl\u00e8mes d\u2019utilisabilit\u00e9 pour certains utilisateurs."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Three columns; wide center column":["Trois colonnes\u00a0; colonne centrale large"],"Three columns; equal split":["Trois colonnes\u00a0; largeur \u00e9gale"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Deux colonnes\u00a0: deux tiers\/un tiers"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Deux colonnes\u00a0: un tiers\/deux tiers"],"Two columns; equal split":["Deux colonnes\u00a0; largeur \u00e9gale"],"Fill":["Remplir"],"Call to Action":["Appel \u00e0 l\u2019action"],"Link rel":["Attribut rel"],"Border radius":["Rayon de la bordure"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Bienvenue dans le monde merveilleux des blocs\u2026"],"In quoting others, we cite ourselves.":["En citant les autres, nous nous citons nous m\u00eames."],"cite":["citer"],"Reverse list numbering":["Inverser le num\u00e9rotage de la liste"],"Start value":["Valeur de d\u00e9part"],"Ordered list settings":["R\u00e9glages de liste ordonn\u00e9e"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["L\u2019une des choses les plus difficiles \u00e0 faire dans le monde des technologies est de se r\u00e9inventer soi-m\u00eame."],"Upload a file or pick one from your media library.":["T\u00e9l\u00e9versez un fichier ou choisissez-en un dans votre biblioth\u00e8que de m\u00e9dias."],"Open in new tab":["Ouvrir dans un nouvel onglet"],"Attachment page":["Page de fichier joint"],"December 6, 2018":["6 d\u00e9cembre 2018"],"February 21, 2019":["21 f\u00e9vrier 2019"],"May 7, 2019":["7 mai 2019"],"Release Date":["Date de sortie"],"Jazz Musician":["Musicien de jazz"],"Footer section":["Section de pied de page"],"Header section":["Section d\u2019en-t\u00eate"],"Change column alignment":["Modifier l\u2019alignement des colonnes"],"Create Table":["Cr\u00e9er un tableau"],"Insert a table for sharing data.":["Ins\u00e9rer un tableau pour partager des donn\u00e9es."],"Align Column Right":["Aligner la colonne \u00e0 droite"],"Align Column Center":["Centrer la colonne"],"Align Column Left":["Aligner la colonne \u00e0 gauche"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrouille des neiges<\/strong>"],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["T\u00e9l\u00e9versez un fichier image ou vid\u00e9o, ou s\u00e9lectionnez-en un dans la biblioth\u00e8que de m\u00e9dias."],"Clear Media":["Effacer le m\u00e9dia"],"Minimum height in pixels":["Hauteur minimale en pixels"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Luire, \u00f4 lac, dans ton beau miroir\u00a0!"],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Paul \u00c9luard (<i>Onze Ha\u00ef-ka\u00efs<\/i>, 1920)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Une plume donne au chapeau<br>Un air de l\u00e9g\u00e8ret\u00e9<br>La chemin\u00e9e fume. "],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Laisser vide si l\u2019image est purement d\u00e9corative."],"Describe the purpose of the image":["D\u00e9crivez l\u2019objet de l\u2019image"],"Crop image to fill entire column":["Recadrer l\u2019image pour remplir toute la colonne"],"Write gallery caption\u2026":["\u00c9crire la l\u00e9gende de la galerie\u2026"],"Move image forward":["D\u00e9placer l\u2019image vers l\u2019avant"],"Move image backward":["D\u00e9placer l\u2019image vers l\u2019arri\u00e8re"],"Code is Poetry":["Le code est une po\u00e9sie."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["Dans un village de la Manche dont je ne veux pas me rappeler le nom, il n\u2019y a pas longtemps que vivait un de ces hidalgos qui ont lance au r\u00e2telier, vieille rondache, maigre haridelle et limier de chasse."],"Six.":["Six."],"Five.":["Cinq."],"Four.":["Quatre."],"Three.":["Trois."],"Two.":["Deux."],"One.":["Un."],"section":["section"],"row":["ligne"],"wrapper":["conteneur"],"container":["contenant"],"A block that groups other blocks.":["Un bloc qui groupe d\u2019autres blocs."],"Group":["Groupe"],"Learn more about embeds":["En apprendre plus \u00e0 propos des contenus embarqu\u00e9s"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Collez un lien vers le contenu que vous souhaitez afficher sur votre site."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["T\u00e9l\u00e9versez un fichier image, choisissez-en un dans votre biblioth\u00e8que de m\u00e9dias ou ajoutez-en un avec une URL."],"Tag Cloud settings":["R\u00e9glages du nuage d\u2019\u00e9tiquettes"],"- Select -":["- S\u00e9lectionner -"],"feed":["flux"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Afficher les entr\u00e9es de n\u2019importe quel flux RSS ou Atom"],"Max number of words in excerpt":["Nombre maximum de mots dans l\u2019extrait"],"Display excerpt":["Afficher l\u2019extrait"],"Display date":["Afficher la date"],"Display author":["Afficher l\u2019auteur"],"RSS settings":["R\u00e9glages RSS"],"Edit RSS URL":["Modifier l\u2019URL du RSS"],"Use URL":["Utiliser l\u2019URL"],"Enter URL here\u2026":["Saisissez l\u2019URL ici\u2026"],"find":["trouver"],"Help visitors find your content.":["Aidez les visiteurs \u00e0 trouver votre contenu."],"Add button text\u2026":["Ajouter un texte de bouton\u2026"],"Button text":["Texte du bouton"],"Optional placeholder\u2026":["Espace r\u00e9serv\u00e9 facultatif"],"Optional placeholder text":["Texte d\u2019espace r\u00e9serv\u00e9 facultatif"],"Add label\u2026":["Ajouter un libell\u00e9\u2026"],"Label text":["Texte du libell\u00e9"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Le contenu avant ce bloc sera affich\u00e9 dans l\u2019extrait sur vos pages d\u2019archives."],"Hide the excerpt on the full content page":["Masquer l\u2019extrait sur la page de contenu entier"],"The excerpt is visible.":["L\u2019extrait est visible"],"The excerpt is hidden.":["L\u2019extrait est masqu\u00e9"],"archive":["archive"],"posts":["articles"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Un calendrier des articles de votre site."],"link":["lien"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Inviter les visiteurs \u00e0 effectuer une action avec un lien en forme de bouton."],"Focal point picker":["S\u00e9lecteur de point de focalisation"],"image %1$d of %2$d in gallery":["image %1$d sur %2$d dans la galerie"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Le contenu embarqu\u00e9 depuis %s ne peut pas \u00eatre pr\u00e9visualis\u00e9 dans l\u2019\u00e9diteur."],"Sorry, this content could not be embedded.":["D\u00e9sol\u00e9, ce contenu ne peut pas \u00eatre embarqu\u00e9."],"Embed Amazon Kindle content.":["Embarquer du contenu Amazon Kindle."],"ebook":["ebook"],"block style\u0004Default":["Par d\u00e9faut"],"keyboard key\u0004Space":["Espace"],"keyboard key\u0004Backspace":["Retour"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Contenu Crowdsignal (anciennement Polldaddy) int\u00e9gr\u00e9"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Contenu\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Convertir en lien"],"button label\u0004Try again":["R\u00e9essayer"],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Cr\u00e9ez du contenu et enregistrez-le pour vous ou pour d\u2019autres contributrices et contributeurs afin de le r\u00e9utiliser ailleurs sur votre site, et appliquer les modifications partout o\u00f9 il est utilis\u00e9."],"This image has an empty alt attribute":["L\u2019attribut alt de cette image est vide."],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["L\u2019attribut alt de cette image est vide, son nom de fichier est %s."],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloc vide\u00a0;\u00a0\u00e9crivez ou saisissez une barre oblique pour choisir un bloc"],"Paragraph block":["Bloc paragraphe"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Commencez \u00e0 \u00e9crire ou saisissez \u00ab\u00a0\/\u00a0\u00bb pour choisir un bloc"],"Page Break":["Saut de page"],"Stack on mobile":["Empiler sur mobile"],"movie":["vid\u00e9o"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Embarquez une vid\u00e9o depuis votre biblioth\u00e8que de m\u00e9dias ou t\u00e9l\u00e9versez-en une nouvelle."],"Remove Poster Image":["Retirer l\u2019image de couverture"],"Playback controls":["Commandes de lecture"],"Muted":["En sourdine"],"Video settings":["R\u00e9glages vid\u00e9o"],"Write\u2026":["R\u00e9digez\u2026"],"poetry":["po\u00e9sie"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Ins\u00e9rez de la po\u00e9sie ou des paroles de chansons en utilisant un espacement sp\u00e9cifique."],"Verse":["Couplet"],"New Column":["Ajouter une colonne"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Ce bloc est obsol\u00e8te. Veuillez utiliser le bloc Colonnes \u00e0 la place."],"Text Columns (deprecated)":["Colonnes de texte (obsol\u00e8te)"],"Stripes":["Rayures"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Ins\u00e9rez un tableau \u2014 parfait pour mettre en ligne des donn\u00e9es tabulaires."],"Fixed width table cells":["Cellules de tableau \u00e0 largeur fixe"],"Table settings":["R\u00e9glages du tableau"],"Edit table":["Modifier le tableau"],"Row Count":["Nombre de lignes"],"Column Count":["Nombre de colonnes"],"Delete Column":["Supprimer une colonne"],"Add Column After":["Ajouter une colonne \u00e0 la suite"],"Add Column Before":["Ajouter une colonne avant"],"Delete Row":["Supprimer la ligne"],"Add Row After":["Ajouter une ligne apr\u00e8s"],"Add Row Before":["Ajouter une ligne avant"],"Write subheading\u2026":["R\u00e9digez un texte mis en exergue\u2026"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Ce bloc est obsol\u00e8te. Veuillez utiliser le bloc Paragraphe \u00e0 la place."],"Subheading (deprecated)":["Sous-titre (obsol\u00e8te)"],"Height in pixels":["Hauteur en pixels"],"Spacer settings":["R\u00e9glages de l\u2019espacement"],"Add white space between blocks and customize its height.":["Ajoutez de l\u2019espace entre les blocs et d\u00e9finissez leur hauteur."],"Spacer":["Espacement"],"Write shortcode here\u2026":["Placez le code court ici\u2026"],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Ins\u00e9rez des \u00e9l\u00e9ments personnalis\u00e9s additionnels avec un code court WordPress."],"Shortcode":["Code court"],"Dots":["Points"],"Wide Line":["Ligne large"],"divider":["S\u00e9parateur"],"horizontal-line":["Filet horizontal"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Cr\u00e9ez un espacement entre des id\u00e9es ou entre des sections avec un s\u00e9parateur horizontal."],"Separator":["S\u00e9parateur"],"block style\u0004Large":["Grand"],"blockquote":["citation"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Donnez une emphase visuelle \u00e0 vos citations. \u00ab\u00a0En citant les autres, nous nous citons nous m\u00eames\u00a0\u00bb \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Solid color":["Couleur unie"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Donnez une emphase visuelle \u00e0 une citation."],"Pullquote":["Citation en exergue"],"Main color":["Couleur principale"],"Write citation\u2026":["Renseignez la source\u2026"],"Write quote\u2026":["R\u00e9digez une citation\u2026"],"Write preformatted text\u2026":["R\u00e9digez du texte pr\u00e9format\u00e9\u2026"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Ajoutez du texte qui respecte les espacements et tabulations, avec la possibilit\u00e9 de le mettre en forme."],"text":["Texte"],"Start with the building block of all narrative.":["Commencez par la pierre angulaire de tout r\u00e9cit."],"Drop cap":["Lettrine"],"Text settings":["R\u00e9glages du texte"],"Toggle to show a large initial letter.":["Cliquez pour afficher une lettrine."],"Showing large initial letter.":["Affichage de la lettrine."],"pagination":["pagination"],"next page":["page suivante"],"Separate your content into a multi-page experience.":["S\u00e9parez votre contenu sur plusieurs pages."],"block name\u0004More":["Lire la suite"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Votre site ne propose pas de support pour ce bloc."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Votre site ne propose pas de support pour le bloc \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb. Vous pouvez laisser ce bloc tel quel ou le retirer compl\u00e8tement."],"Keep as HTML":["Conserver en HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Votre site ne propose pas de support pour le bloc \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb. Vous pouvez laisser ce bloc tel quel, convertir son contenu en bloc HTML personnalis\u00e9 ou le retirer compl\u00e8tement."],"Media area":["Zone de m\u00e9dia"],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["D\u00e9finir un m\u00e9dia et du texte c\u00f4te-\u00e0-c\u00f4te pour une mise en page plus riche."],"Media & Text":["M\u00e9dia & texte"],"Media & Text settings":["R\u00e9glages m\u00e9dia & texte"],"Show media on right":["Afficher le m\u00e9dia sur la droite"],"Show media on left":["Afficher le m\u00e9dia sur la gauche"],"Write list\u2026":["R\u00e9digez une liste\u2026"],"Indent list item":["Indenter l\u2019\u00e9l\u00e9ment de la liste"],"Outdent list item":["D\u00e9sindenter l\u2019\u00e9l\u00e9ment de la liste"],"Convert to ordered list":["Convertir en liste ordonn\u00e9e"],"Convert to unordered list":["Convertir en liste non-ordonn\u00e9e"],"numbered list":["Liste num\u00e9rot\u00e9e"],"Create a bulleted or numbered list.":["Cr\u00e9ez une liste \u00e0 puces ou une liste num\u00e9rot\u00e9e."],"recent posts":["contenus r\u00e9cents"],"Display a list of your most recent posts.":["Afficher une liste de vos articles les plus r\u00e9cents."],"Latest Posts":["Articles r\u00e9cents"],"Display post date":["Afficher la date de publication"],"recent comments":["commentaires r\u00e9cents"],"Display a list of your most recent comments.":["Afficher une liste de vos commentaires les plus r\u00e9cents."],"Latest Comments":["Commentaires r\u00e9cents"],"Number of comments":["Nombre de commentaires"],"Display avatar":["Afficher l\u2019avatar"],"Latest comments settings":["R\u00e9glages des derniers commentaires"],"photo":["photo"],"Insert an image to make a visual statement.":["Ins\u00e9rez une image pour illustrer vos propos."],"Alt text (alternative text)":["Texte alternatif (alt)"],"Image settings":["R\u00e9glages de l\u2019image"],"Edit image":["Modifier l\u2019image"],"Write HTML\u2026":["\u00c9crire du HTML\u2026"],"embed":["Contenu embarqu\u00e9"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Ajoutez du code HTML personnalis\u00e9 et pr\u00e9visualisez-le en direct."],"subtitle":["sous-titre"],"title":["titre"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introduisez les nouvelles sections et organisez votre publication pour aider les visiteurs (et les moteurs de recherche) \u00e0 en comprendre la structure."],"Heading":["Titre"],"Heading %d":["Titre %d"],"Write heading\u2026":["R\u00e9digez un titre\u2026"],"Level":["Niveau"],"Heading settings":["R\u00e9glages du titre"],"photos":["photos"],"images":["images"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Affichez plusieurs images dans une galerie."],"Crop images":["Recadrer les images"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Glissez des images, t\u00e9l\u00e9versez-en de nouvelles ou s\u00e9lectionnez des fichiers depuis votre biblioth\u00e8que."],"Thumbnails are not cropped.":["Les miniatures ne sont pas recadr\u00e9es."],"Thumbnails are cropped to align.":["Les miniatures sont recadr\u00e9es pour s\u2019aligner."],"Show download button":["Afficher le bouton de t\u00e9l\u00e9chargement"],"Download button settings":["R\u00e9glages du bouton de t\u00e9l\u00e9chargement"],"Text link settings":["R\u00e9glages du lien textuel"],"button label\u0004Download":["T\u00e9l\u00e9charger"],"pdf":["PDF"],"document":["document"],"Add a link to a downloadable file.":["Ajoutez un lien vers un fichier t\u00e9l\u00e9chargeable."],"Copy URL":["Copier l\u2019URL"],"Write file name\u2026":["Saisissez le nom du fichier\u2026"],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Ajoutez un bloc affichant du contenu r\u00e9cup\u00e9r\u00e9 d\u2019autres sites, comme Twitter, Instagram ou YouTube."],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["Embarquez des vid\u00e9os, des images, des tweets, des sons et d\u2019autres contenus depuis des sources externes."],"block title\u0004Embed":["Contenu embarqu\u00e9"],"Embedded content from %s":["Contenu embarqu\u00e9 depuis %s"],"button label\u0004Embed":["Embarquer"],"Enter URL to embed here\u2026":["Saisissez l\u2019URL \u00e0 embarquer\u2026"],"%s URL":["URL %s"],"Embedding\u2026":["R\u00e9cup\u00e9ration\u2026"],"Resize for smaller devices":["Redimensionner pour les petits appareils"],"Media settings":["R\u00e9glages des m\u00e9dias"],"Edit URL":["Modifier l\u2019URL"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ce contenu embarqu\u00e9 pourrait perdre son rapport hauteur\/largeur lorsque le navigateur est redimensionn\u00e9."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ce contenu embarqu\u00e9 conservera son rapport hauteur\/largeur lorsque le navigateur est redimensionn\u00e9."],"Embed a WordPress.tv video.":["Embarquez une vid\u00e9o WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Embarquez une vid\u00e9o VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Embarquez une publication Tumblr."],"Embed a TED video.":["Embarquez une vid\u00e9o TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Embarquez un contenu SpeakerDeck."],"Embed SmugMug content.":["Embarquez un contenu SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Embarquez un contenu Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Embarquez un contenu Scribd."],"Embed Screencast content.":["Embarquez un contenu Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Embarquez un contenu ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Embarquez un fil de discussion Reddit."],"Embed Polldaddy content.":["Embarquez un contenu Polldaddy."],"Embed Mixcloud content.":["Embarquez un contenu Mixcloud."],"Embed Meetup.com content.":["Embarquez un contenu Meetup.com."],"Embed Kickstarter content.":["Embarquez un contenu Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Embarquez un contenu Issuu."],"Embed Imgur content.":["Embarquez un contenu Imgur."],"Embed Hulu content.":["Embarquez un contenu Hulu."],"Embed a Dailymotion video.":["Embarquez une vid\u00e9o Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Embarquez un contenu CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Embarquez un contenu Cloudup."],"Embed an Animoto video.":["Embarquez une vid\u00e9o Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Embarquez une vid\u00e9o Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Embarquez un contenu Flickr."],"Embed Spotify content.":["Embarquez un contenu Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Embarquez un contenu Soundcloud."],"audio":["son"],"blog":["blog"],"post":["contenu"],"Embed an Instagram post.":["Embarquez une publication Instagram."],"image":["image"],"Embed a Facebook post.":["Embarquez une publication Facebook."],"Embed a YouTube video.":["Embarquez une vid\u00e9o YouTube."],"video":["vid\u00e9o"],"music":["musique"],"Embed a tweet.":["Embarquez un tweet."],"Write title\u2026":["R\u00e9digez le titre\u2026"],"Background opacity":["Opacit\u00e9 de l\u2019arri\u00e8re-plan"],"Overlay":["Calque de superposition"],"Fixed background":["Arri\u00e8re-plan fixe"],"Border settings":["R\u00e9glages de la bordure"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Ajoutez une image ou une vid\u00e9o avec un texte par dessus \u2013 parfait pour les en-t\u00eates."],"Cover":["Banni\u00e8re"],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Ajoutez un bloc qui affiche du contenu sur plusieurs colonnes puis ins\u00e9rez-y les blocs de votre choix."],"A single column within a columns block.":["Une colonne unique dans un bloc de colonnes."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Affichez des bouts de code qui respectent vos espacements et tabulations."],"Write code\u2026":["R\u00e9digez du code\u2026"],"Use the classic WordPress editor.":["Utilisez l\u2019\u00e9diteur classique de WordPress."],"block title\u0004Classic":["Classique"],"Classic":["Classique"],"button to expand options\u0004More":["Plus"],"Display a list of all categories.":["Affichez une liste de toutes les cat\u00e9gories."],"Categories settings":["R\u00e9glages des cat\u00e9gories"],"Outline":["Contour"],"block style\u0004Rounded":["Arrondi"],"Button":["Bouton"],"Color settings":["R\u00e9glages de couleur"],"Add text\u2026":["Ajoutez du texte\u2026"],"Reusable Block":["Bloc r\u00e9utilisable"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Le bloc a \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9 ou n\u2019est plus disponible."],"Embed a simple audio player.":["Embarquez un lecteur sonore simple."],"Write caption\u2026":["R\u00e9digez la l\u00e9gende\u2026"],"Audio settings":["R\u00e9glages du son"],"Display a monthly archive of your posts.":["Affichez une archive mensuelle de vos articles."],"Archives settings":["R\u00e9glages des archives"],"Link settings":["R\u00e9glages de lien"],"Copied!":["Copi\u00e9\u00a0!"],"Replace image":["Remplacer l\u2019image"],"Number of items":["Nombre d\u2019\u00e9l\u00e9ments"],"Gallery":["Galerie"],"Custom HTML":["HTML personnalis\u00e9"],"(Untitled)":["(Sans titre)"],"Read more":["Lire la suite"],"Embed a WordPress post.":["Embarquez une publication WordPress."],"Taxonomy":["Taxonomie"],"Color":["Couleur"],"editor button\u0004Left to right":["Gauche \u00e0 droite"],"Select Poster Image":["Choisir une image de couverture"],"Autoplay":["Lecture automatique"],"Metadata":["M\u00e9tadonn\u00e9es"],"Auto":["Automatique"],"File":["Fichier"],"Text color":["Couleur du texte"],"Background color":["Couleur d\u2019arri\u00e8re plan"],"Page break":["Saut de page"],"bullet list":["Liste \u00e0 puces"],"Table":["Tableau"],"A cloud of your most used tags.":["Un nuage de vos \u00e9tiquettes les plus utilis\u00e9es."],"Empty":["Vide"],"Video":["Vid\u00e9o"],"Audio":["Son"],"Columns":["Colonnes"],"Media File":["Fichier m\u00e9dia"],"Attachment Page":["Page du fichier joint"],"Insert Media":["Ins\u00e9rer un m\u00e9dia"],"Remove image":["Retirer l\u2019image"],"Link":["Lien"],"Preload":["Pr\u00e9charger"],"Display as dropdown":["Afficher comme liste d\u00e9roulante"],"Image":["Image"],"Quote":["Citation"],"sound":["son"],"Background":["Arri\u00e8re-plan"],"Loop":["R\u00e9p\u00e9ter"],"List":["Liste"],"Dimensions":["Dimensions"],"Name:":["Nom\u00a0:"],"ordered list":["Liste ordonn\u00e9e"],"Code":["Code"],"Preformatted":["Pr\u00e9-format\u00e9"],"Paragraph":["Paragraphe"],"Column":["Colonne"],"Tag Cloud":["Nuage d\u2019\u00e9tiquettes"],"Show hierarchy":["Afficher la hi\u00e9rarchie"],"Calendar":["Calendrier"],"Show post counts":["Afficher le nombre d\u2019articles"],"HTML":["HTML"],"Default":["Valeur par d\u00e9faut"],"(no title)":["(pas de titre)"],"Version":["Version"],"Search":["Recherche"],"Archives":["Archives"],"Preview":["Aper\u00e7u"],"RSS":["Flux"],"None":["Aucun"],"Categories":["Cat\u00e9gories"],"Save":["Enregistrer"],"Excerpt":["Extrait"],"Apply":["Appliquer"],"Edit":["Modifier"],"URL":["Adresse web"],"No posts found.":["Aucune publication trouv\u00e9e."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}