{"translation-revision-date":"2019-08-27 09:34:34+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n%10==1 && n%100!=11 ? 0 : n%10>=2 && (n%100<10 || n%100>=20) ? 1 : 2);","lang":"lt"},"Error loading block: %s":["Klaida u\u017ekraunant blok\u0105: %s"],"Number of items":["Element\u0173 kiekis"],"All":["Visi"],"Category":["Kategorija"],"Z \u2192 A":["Nuo \u017d iki A"],"A \u2192 Z":["Nuo A iki \u017d"],"Oldest to Newest":["Nuo seniausi\u0173"],"Newest to Oldest":["Nuo naujausi\u0173"],"Order by":["Rikiuoti pagal"],"Dismiss this notice":["Nerodyti"],"Remove item":["Pa\u0161alinti element\u0105"],"Item removed.":["Elementas pa\u0161alintas."],"Item added.":["Elementas prid\u0117tas."],"Separate with commas":["Atskirkite kableliais"],"Add item":["Prid\u0117ti element\u0105"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s i\u0161 %3$s)"],"Custom font size":["Pasirenkamas \u0161rifto dydis"],"Font size: %s":["\u0160rifto dydis: %s"],"Font Size":["\u0160rifto dydis"],"font size name\u0004Custom":["Nustatomas"],"font size name\u0004Normal":["Vidutinis"],"Reset":["Atstatyti"],"Vertical Pos.":["Vertikali pozicija"],"Horizontal Pos.":["Horizontali pozicija"],"Calendar Help":["Kalendoriaus pagalba"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["Eiti \u012f pirm\u0105 (klavi\u0161as Home) arba paskutin\u0119 (klavi\u0161as End) savait\u0117s dien\u0105."],"Home\/End":["Klavi\u0161ai Home \/ End"],"Home and End":["Klavi\u0161ai Home ir End"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Eiti atgal (klavi\u0161as PgUp) ar pirmyn (klavi\u0161as PgDn) per vien\u0105 m\u0117nes\u012f."],"PgUp\/PgDn":["Klavi\u0161ai PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["Klavi\u0161ai Page Up ir Page Down"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Eiti atgal (klavi\u0161as rodykl\u0117 auk\u0161tyn) ar pirmyn (klavi\u0161as rodykl\u0117 \u017eemyn) per vien\u0105 savait\u0119."],"Up and Down Arrows":["Rodykli\u0173 klavi\u0161ai auk\u0161tyn ir \u017eemyn"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Eiti atgal (klavi\u0161as rodykl\u0117 kair\u0117n) ar pirmyn (klavi\u0161as rodykl\u0117 de\u0161in\u0117n) per vien\u0105 dien\u0105."],"Left and Right Arrows":["Rodykli\u0173 klavi\u0161ai kair\u0117n ir de\u0161in\u0117n"],"Select the date in focus.":["Pasirinkite pa\u017eym\u0117t\u0105 dat\u0105."],"keyboard button\u0004Enter":["Klavi\u0161as enter"],"Navigating with a keyboard":["Navigacija su klaviat\u016bra"],"Click the desired day to select it.":["Paspauskite ant norimos dienos nor\u0117dami j\u0105 pasirinkti."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Naudokite klaviat\u016bros rodykli\u0173 klavi\u0161us de\u0161in\u0117n ir kair\u0117n nor\u0117dami pasirinkti kitus m\u0117nesius praeityje ar ateityje."],"Click to Select":["Paspauskite nor\u0117dami pasirinkti"],"Minutes":["Minut\u0117s"],"Hours":["Valandos"],"Custom Color":["Pasirinktin\u0117 spalva"],"Color: %s":["Spalva: %s"],"Color code: %s":["Spalvos kodas: %s"],"Custom color picker":["Spalvos pasirinkimo \u012frankis"],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Naudokite klaviat\u016bros rodykli\u0173 klavi\u0161us nor\u0117dami keisti pagrindin\u0119 spalv\u0105. Rodykl\u0117 vir\u0161un \u0161viesina spalv\u0105, \u017eemyn - tamsina, kair\u0117n - didina saturacij\u0105, o de\u0161in\u0117n - j\u0105 ma\u017eina."],"Choose a shade":["Pasirinkti atspalv\u012f"],"Change color format":["Pakeisti spalvos format\u0105"],"Color value in HSL":["Spalvos reik\u0161m\u0117 HSL formatu"],"Color value in RGB":["Spalvos reik\u0161m\u0117 RGB formatu"],"Color value in hexadecimal":["Spalvos reik\u0161m\u0117 HEX formatu"],"Hex color mode active":["\u012ejungtas HEX spalv\u0173 re\u017eimas"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["\u012ejungtas atspalvi\u0173\/ry\u0161kumo\/\u0161viesumo re\u017eimas"],"RGB mode active":["\u012ejungtas RGB spalv\u0173 re\u017eimas"],"Move the arrow left or right to change hue.":["Slinkite rodykl\u0119 kair\u0117n ar de\u0161in\u0117n nor\u0117dami pakeisti atspalv\u012f."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Atspalvio reik\u0161m\u0117 laipsniais, nuo 0 iki 359."],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Alfa reik\u0161m\u0117, nuo 0 (permatoma) iki 1 (nepermatoma)."],"No results.":["Nerasta rezultat\u0173."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["Rasta rezultat\u0173: %d, naudokite klaviat\u016bros klavi\u0161us su rodykl\u0117mis auk\u0161tyn ir \u017eemyn nor\u0117dami juos per\u017ei\u016br\u0117ti.","Rasta rezultat\u0173: %d, naudokite klaviat\u016bros klavi\u0161us su rodykl\u0117mis auk\u0161tyn ir \u017eemyn nor\u0117dami juos per\u017ei\u016br\u0117ti.","Rasta rezultat\u0173: %d, naudokite klaviat\u016bros klavi\u0161us su rodykl\u0117mis auk\u0161tyn ir \u017eemyn nor\u0117dami juos per\u017ei\u016br\u0117ti."],"Close dialog":["U\u017edaryti dialog\u0105"],"Time":["Laikas"],"Day":["Diena"],"Month":["M\u0117nuo"],"Date":["Data"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"December":["gruod\u017eio"],"November":["lapkri\u010dio"],"October":["spalio"],"September":["rugs\u0117jo"],"August":["rugpj\u016b\u010dio"],"July":["liepos"],"June":["bir\u017eelio"],"May":["gegu\u017e\u0117s"],"April":["baland\u017eio"],"March":["kovo"],"February":["vasario"],"January":["sausio"],"Year":["Metai"],"Custom Size":["Pasirenkamas dydis"],"Drop files to upload":["Atitempkite norimus \u012fkelti failus"],"(opens in a new tab)":["(atsidaro naujame nar\u0161ykl\u0117s skirtuke)"],"Clear":["I\u0161valyti"],"Close":["U\u017edaryti"],"No results found.":["Nepavyko rasti."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}