{"translation-revision-date":"2019-11-20 11:26:20+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nl"},"No Preview Available.":["Geen voorbeeld beschikbaar."],"Block navigation":["Bloknavigatie"],"Separate multiple classes with spaces.":["Scheid meerdere classes met spaties."],"Learn more about anchors":["Meer informatie over ankers"],"Enter a word or two \u2014\u00a0without spaces \u2014\u00a0to make a unique web address just for this heading, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Vul \u00e9\u00e9n of twee woorden in \u2014\u00a0zonder spaties \u2014\u00a0om een uniek web-adres te maken voor deze kop, genaamd een \u201canker.\u201d Dan kan je direct naar deze sectie van je pagina linken."],"Default Style":["Standaard stijl"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Upload een videobestand, selecteer er \u00e9\u00e9n vanuit je mediabibliotheek of voeg er \u00e9\u00e9n toe met een URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Upload een afbeelding, selecteer er \u00e9\u00e9n vanuit je mediabibliotheek of voeg er \u00e9\u00e9n toe met een URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Upload een audiobestand, selecteer er \u00e9\u00e9n vanuit je mediabibliotheek of voeg er \u00e9\u00e9n toe met een URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Upload een mediabestand of selecteer er \u00e9\u00e9n vanuit je mediabibliotheek."],"Skip":["Overslaan"],"Choose Layout":["Layout kiezen"],"Select a layout to start with.":["Een layout selecteren om mee te beginnen."],"Select a layout to start with, or make one yourself.":["Een layout selecteren om mee te beginnen of maak er zelf \u00e9\u00e9n."],"This color combination may be hard for people to read.":["Deze kleurencombinatie kan moeilijk te lezen zijn voor mensen."],"Add Block":["Blok toevoegen"],"Add a block":["Een blok toevoegen"],"While writing, you can press \"\/\" to quickly insert new blocks.":["Terwijl je schrijft kun je \"\/\" intoetsen om snel nieuwe blokken in te voegen."],"Browse through the library to learn more about what each block does.":["Blader door de bibliotheek voor meer informatie over wat elk blok doet."],"There are blocks available for all kinds of content: insert text, headings, images, lists, videos, tables, and lots more.":["Er zijn blokken beschikbaar voor alle soorten inhoud: tekst invoegen, koppen, afbeeldingen, lijsten, video's, tabellen en nog veel meer."],"Welcome to the wonderful world of blocks! Blocks are the basis of all content within the editor.":["Welkom in de wondere wereld van blokken! Blokken zijn de basis van alle inhoud in de editor."],"Content Blocks":["Inhoud blokken"],"Vivid purple":["Helder paars"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Verticale uitlijning wijzigen"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Bottom":["Verticaal uitlijnen onderkant"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Middle":["Verticaal uitlijnen midden"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Top":["Verticaal uitlijnen bovenkant"],"Change block type or style":["Bloktype of stijl wijzigen"],"block style\u0004Default":["Standaard"],"More rich text controls":["Meer mooiere tekst regelaars"],"Attempt Block Recovery":["Blok-herstel proberen"],"%d word":["%d woord","%d woorden"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Om dit blok te kunnen bewerken, moet je toestemming hebben om media te kunnen uploaden."],"(selected block)":["(geselecteerd blok)"],"Block tools":["Blokgereedschappen"],"%s block selected.":["%s blok geselecteerd.","%s blokken geselecteerd."],"Start writing or type \/ to choose a block":["Begin met schrijven of type \/ om een blok te kiezen"],"Block icon":["Blok-icoon"],"Align Text Right":["Tekst rechts uitlijnen"],"Align Text Center":["Tekst centreren"],"Align Text Left":["Tekst links uitlijnen"],"%d block":["%d blok","%d blokken"],"font size name\u0004Huge":["Zeer groot"],"font size name\u0004Large":["Groot"],"font size name\u0004Medium":["Gemiddeld"],"font size name\u0004Small":["Klein"],"Cyan bluish gray":["Cyaan blauwachtig grijs"],"Very light gray":["Heel lichtgrijs"],"Vivid cyan blue":["Levendig cyaan blauw"],"Pale cyan blue":["Bleek cyaan blauw"],"Vivid green cyan":["Levendig groen cyaan"],"Light green cyan":["Licht groen cyaan"],"Luminous vivid amber":["Lichtgevend levendig amber"],"Luminous vivid orange":["Lichtgevend levendig oranje"],"Vivid red":["Levendig rood"],"Pale pink":["Bleek roze"],"Additional CSS Class(es)":["Extra CSS-class(en)"],"HTML Anchor":["HTML Anker"],"Link settings":["Link instellingen"],"Skip to the selected block":["Naar het geselecteerde blok springen"],"(%s: %s)":["(%s: %s)"],"Paste or type URL":["URL plakken of typen"],"Manage All Reusable Blocks":["Alle herbruikbare blokken beheren"],"Reusable":["Herbruikbaar"],"blocks\u0004Most Used":["Meest gebruikt"],"Available block types":["Beschikbare bloktypes"],"Search for a block":["Zoek naar een blok"],"%d result found.":["%d resultaat gevonden.","%d resultaten gevonden."],"Add %s":["%s toevoegen"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker text color.":["Deze kleurencombinatie kan moeilijk leesbaar zijn voor mensen. Probeer een helderder achtergrondkleur en\/of een donkerder tekstkleur te gebruiken."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter text color.":["Deze kleurencombinatie kan moeilijk leesbaar zijn voor mensen. Probeer een donkerder achtergrondkleur en\/of een helderder tekstkleur te gebruiken."],"(current %s: %s)":["(huidig %s: %s)"],"Transform To:":["Veranderen naar:"],"Block Styles":["Blokstyling"],"Change type of %d block":["Type van %d blok wijzigen","Type van %d blokken wijzigen"],"Remove Block":["Blok verwijderen"],"Insert After":["Invoegen na"],"Insert Before":["Invoegen voor"],"Duplicate":["Dupliceren"],"More options":["Meer opties"],"Edit visually":["Visueel bewerken"],"Edit as HTML":["Als HTML bewerken"],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["Verplaats %1$d blok van positie %2$d \u00e9\u00e9n plaats omlaag","Verplaats %1$d blokken van positie %2$d \u00e9\u00e9n plaats omlaag"],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["Verplaats %1$d blok van positie %2$d \u00e9\u00e9n plaats omhoog","Verplaats %1$d blokken van positie %2$d \u00e9\u00e9n plaats omhoog"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blokken kunnen niet naar beneden verplaatst worden omdat ze al onderaan staan."],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Blokken kunnen niet omhoog worden verplaatst omdat ze al bovenaan staan"],"Block %s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blok %s staat aan het begin van de inhoud en kan niet omhoog worden verplaatst"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Verplaats %1$s blok van positie %2$d omhoog naar positie %3$d"],"Block %s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blok %s staat aan het eind van de inhoud en kan niet omlaag verplaatst worden"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Verplaats %1$s blok van positie %2$d omlaag naar positie %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blok %s is het enige blok en kan niet verplaatst worden"],"Block: %s":["Blok: %s"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Dit blok bevat onverwachte of ongeldige inhoud."],"imperative verb\u0004Resolve":["Oplossen"],"Convert to Blocks":["Omzetten naar blokken"],"Resolve Block":["Oplossen blok"],"Convert to Classic Block":["Omzetten naar klassiek blok"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Dit blok is een fout tegengekomen en kan geen voorbeeld tonen."],"Add block":["Blok toevoegen"],"No block selected.":["Geen blok geselecteerd."],"After Conversion":["Na conversie"],"Convert to HTML":["Omzetten naar HTML"],"Current":["Huidig"],"Change alignment":["Wijzig uitlijning"],"Full Width":["Volledige breedte"],"Wide Width":["Wijde breedte"],"Change text alignment":["Wijzig tekstuitlijning"],"font size name\u0004Normal":["Normaal"],"No results.":["Geen resultaten."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultaat gevonden, gebruik de omhoog en omlaag toetsen om te navigeren.","%d resultaten gevonden, gebruik de omhoog en omlaag toetsen om te navigeren."],"No blocks found.":["Geen blokken gevonden."],"Link selected.":["Link geselecteerd."],"Paste URL or type to search":["Plak URL of typ om te zoeken"],"Move up":["Omhoog verplaatsen"],"Move down":["Omlaag verplaatsen"],"Not set":["Niet ingesteld"],"Insert from URL":["Invoegen via URL"],"Video":["Video"],"Audio":["Audio"],"Large":["Groot"],"Media Library":["Mediabibliotheek"],"Upload":["Uploaden"],"Styles":["Stijlen"],"Very dark gray":["Heel donkergrijs"],"Image":["Afbeelding"],"Insert link":["Link invoegen"],"Align Right":["Rechts uitlijnen"],"Align Center":["Centreren"],"Align Left":["Links uitlijnen"],"Edit link":["Bewerk link"],"Close":["Sluiten"],"Media":["Media"],"Full Size":["Volledige grootte"],"Medium":["Gemiddeld"],"Thumbnail":["Thumbnail"],"Cancel":["Annuleren"],"Preview":["Voorbeeld"],"Submit":["Verzenden"],"Advanced":["Geavanceerd"],"Apply":["Toepassen"],"Edit":["Bewerken"],"URL":["URL"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}