{"translation-revision-date":"2020-08-05 08:53:46+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 4 && (n % 100 < 12 || n % 100 > 14)) ? 1 : 2);","lang":"pl"},"Number of items":["Ilo\u015b\u0107 wy\u015bwietlanych element\u00f3w"],"All":["Wszystkie"],"Category":["Kategoria"],"Z \u2192 A":["Od Z do A"],"A \u2192 Z":["Od A do Z"],"Oldest to newest":["Od najstarszych do najnowszych"],"Newest to oldest":["Od najnowszych do najstarszych"],"Order by":["Sortuj wg"],"Finish":["Zako\u0144cz"],"Page %1$d of %2$d":["Strona %1$d z %2$d"],"Guide controls":["Sterowanie samouczkiem."],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Gradient code: %s":["Kod gradientu: %s"],"Radial Gradient":["Gradient sferyczny"],"Linear Gradient":["Gradient liniowy"],"Type":["Typ"],"Remove Control Point":["Usu\u0144 punkt kontrolny"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["U\u017cyj klawiszy strza\u0142ek w lewo i w prawo lub przeci\u0105gnij i upu\u015b\u0107, aby zmieni\u0107 ustawienia gradientu. Kliknij przycisk, aby zmieni\u0107 kolor, albo usun\u0105\u0107 punkt kontrolny."],"Gradient control point at position %1$s with color code %2$s.":["Punkt kontrolny gradientu na pozycji %1$s z kodem koloru %2$s."],"Remove item":["Usu\u0144 element"],"Item removed.":["Element zosta\u0142 usuni\u0119ty."],"Item added.":["Element zosta\u0142 dodany."],"Separate with commas or the Enter key.":["Rozdzielaj przecinkami lub enterami."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Oddzielaj przecinkami, spacjami lub klawiszem Enter."],"Add item":["Dodaj element"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s z %3$s)"],"Preset size":["Predefiniowany rozmiar"],"Font size":["Rozmiar liter"],"Custom":["W\u0142asny"],"Reset":["Resetuj"],"Vertical pos.":["Pozycja w pionie"],"Horizontal pos.":["Pozycja w poziomie"],"Extra Large":["Bardzo du\u017cy"],"Small":["Ma\u0142y"],"Calendar Help":["Pomoc kalendarza"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["Przenie\u015b zaznaczenie do pierwszego (home) lub ostatniego (end) dnia tygodnia."],"Home\/End":["Home\/End"],"Home and End":["Klawisze Home i End"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Przenie\u015b zaznaczenie do poprzedniego (PgUp) lub nast\u0119pnego (PgDn) miesi\u0105ca."],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["Klawisze Page Up i Page Down"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Przenie\u015b zaznaczenie do poprzedniego (strza\u0142ka w g\u00f3r\u0119) lub nast\u0119pnego (strza\u0142ka w d\u00f3\u0142) tygodnia."],"Up and Down Arrows":["Strza\u0142ki w g\u00f3r\u0119 i w d\u00f3\u0142"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Przenie\u015b zaznaczenie do poprzedniego (strza\u0142ka w lewo) lub nast\u0119pnego (strza\u0142ka w prawo) dnia."],"Left and Right Arrows":["Strza\u0142ki w lewo i w prawo"],"Select the date in focus.":["Wybierz zaznaczon\u0105 dat\u0119."],"keyboard button\u0004Enter":["Wprowad\u017a"],"Navigating with a keyboard":["Nawigacja z u\u017cyciem klawiatury"],"Click the desired day to select it.":["Naci\u015bnij po\u017c\u0105dany dzie\u0144, \u017ceby go wybra\u0107."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Naci\u015bnij strza\u0142k\u0119 w lewo lub w prawo, \u017ceby wybra\u0107 inny miesi\u0105c z przesz\u0142o\u015bci lub przysz\u0142o\u015bci."],"Click to Select":["Naci\u015bnij \u017ceby wybra\u0107"],"Minutes":["Minuta"],"Hours":["Godziny"],"Custom color picker":["Pr\u00f3bnik kolor\u00f3w"],"Color: %s":["Kolor: %s"],"Color code: %s":["Kod koloru: %s"],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["U\u017cyj klawiszy strza\u0142ek, aby zmieni\u0107 podstawowy kolor. Strza\u0142ka do g\u00f3ry rozja\u015bnia kolor, w d\u00f3\u0142 - przyciemnia, w lewo - zwi\u0119ksza nasycenie, a w prawo - zmniejsza nasycenie."],"Choose a shade":["Wybierz odcie\u0144"],"Change color format":["Zmie\u0144 model definicji koloru"],"Color value in HSL":["Kolor w modelu HSL"],"Color value in RGB":["Kolor w modelu RGB"],"Color value in hexadecimal":["Kolor w zapisie szesnastkowym"],"Hex color mode active":["Tryb koloru HEX aktywny"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Tryb odcienia\/nasycenia\/jasno\u015bci aktywny"],"RGB mode active":["Tryb RGB aktywny"],"Move the arrow left or right to change hue.":["Przesu\u0144 strza\u0142k\u0119 w lewo lub w prawo, aby zmieni\u0107 odcie\u0144."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Warto\u015b\u0107 odcienia w stopniach od 0 do 359."],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Warto\u015b\u0107 alfa od 0 (przezroczysty) do 1 (nieprzezroczysty)."],"No results.":["Brak wynik\u00f3w."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["Znaleziono %d wynik, u\u017cyj strza\u0142ek do g\u00f3ry i do do\u0142u aby nawigowa\u0107.","Znaleziono %d wyniki, u\u017cyj strza\u0142ek do g\u00f3ry i do do\u0142u aby nawigowa\u0107.","Znaleziono %d wynik\u00f3w, u\u017cyj strza\u0142ek do g\u00f3ry i do do\u0142u aby nawigowa\u0107."],"Angle":["Uko\u015bny"],"Dismiss this notice":["Ukryj to powiadomienie"],"Custom color":["Inny kolor"],"Time":["Czas"],"Day":["Dzie\u0144"],"Month":["Miesi\u0105c"],"Date":["Data"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"December":["Grudzie\u0144"],"November":["Listopad"],"October":["Pa\u017adziernik"],"September":["Wrzesie\u0144"],"August":["Sierpie\u0144"],"July":["Lipiec"],"June":["Czerwiec"],"May":["Maj"],"April":["Kwiecie\u0144"],"March":["Marzec"],"February":["Luty"],"January":["Stycze\u0144"],"Year":["Rok"],"Custom Size":["W\u0142asny rozmiar"],"Large":["Du\u017cy"],"Medium":["\u015aredni"],"Drop files to upload":["Upu\u015b\u0107 tutaj pliki, aby je doda\u0107"],"Close dialog":["Zamknij okienko dialogowe"],"Previous":["Poprzedni"],"Next":["Nast\u0119pny"],"Default":["Domy\u015blny"],"Clear":["Wyczy\u015b\u0107"],"None":["Brak"],"Close":["Zamknij"],"(opens in a new tab)":["(otworzy si\u0119 w nowej zak\u0142adce)"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}