{"translation-revision-date":"2019-10-18 08:26:42+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);","lang":"tr"},"Block previews can't uninstall.":["Blok \u00f6n izlemesi kald\u0131r\u0131lamad\u0131."],"No blocks found in your library. These blocks can be downloaded and installed:":["K\u00fct\u00fcphanenizde hi\u00e7 blok bulunamad\u0131. \u015eu bloklar indirilebilir ve kurulabilir."],"No blocks found in your library. We did find %d block available for download.":["K\u00fct\u00fcphanenizde hi\u00e7 blok bulunamad\u0131. \u0130ndirilebilecek %d blok bulduk.","K\u00fct\u00fcphanenizde hi\u00e7 blok bulunamad\u0131. \u0130ndirilebilecek %d blok bulduk."],"Please contact your site administrator to install new blocks.":["Yeni bloklar eklemek i\u00e7in l\u00fctfen site y\u00f6neticinizle ileti\u015fim kurun."],"No blocks found in your library.":["K\u00fct\u00fcphanenizde hi\u00e7 blok bulunamad\u0131."],"No blocks found in your library. Please contact your site administrator to install new blocks.":["K\u00fct\u00fcphanenizde hi\u00e7 blok bulunamad\u0131. Yeni bloklar eklemek i\u00e7in l\u00fctfen site y\u00f6neticinizle ileti\u015fim kurun."],"Block previews can't install.":["Blok \u00f6n izlemesi y\u00fcklenemedi."],"Retry":["Tekrar dene"],"Block previews can\u2019t load.":["Blok \u00f6n izlemesi y\u00fckelnemedi."],"%d active installation":["%d etkin kurulum","%d etkin kurulum"],"This author has %d block, with an average rating of %d.":["Bu yazar\u0131n %d blo\u011fu var ve ortalama de\u011feri %d.","Bu yazar\u0131n %d blo\u011fu var ve ortalama de\u011feri %d."],"Authored by %s":["%s taraf\u0131ndan haz\u0131rland\u0131"],"%d total rating":["%d toplam puan","%d toplam puan"],"%s out of 5 stars":["5 \u00fczerinden %s y\u0131ld\u0131z"],"Ungrouping blocks from within a Group block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Grubu \u00e7\u00f6z"],"verb\u0004Group":["Grup"],"Restore the backup":["Yedekten geri d\u00f6nd\u00fcr"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["Bu yaz\u0131n\u0131n taray\u0131c\u0131n\u0131zdaki yede\u011fi a\u015fa\u011f\u0131daki s\u00fcr\u00fcmden farkl\u0131."],"%1$s Error message: %2$s":["%1$s hata mesaj\u0131: %2$s"],"Move to Trash":["\u00c7\u00f6p kutusuna ta\u015f\u0131"],"Search Terms":["Arama terimleri"],"Stick to the top of the blog":["Blogun en \u00fcst\u00fcne sabitle"],"Exit the Editor":["D\u00fczenleyiciden \u00e7\u0131k"],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rseli d\u00fczenlemek i\u00e7in kar\u015f\u0131ya ortam y\u00fckleme iznine ihtiyac\u0131n\u0131z var."],"Start writing with text or HTML":["Metin veya HTML ile yazmaya ba\u015flay\u0131n"],"Type text or HTML":["Metin veya HTML yaz\u0131n"],"Scheduled":["Zamanland\u0131"],"Remove Image":["G\u00f6rseli kald\u0131r"],"Untitled Reusable Block":["Ba\u015fl\u0131ks\u0131z tekrar kullan\u0131labilir blok"],"Block deleted.":["Blok silindi."],"Block created.":["Blok olu\u015fturuldu."],"Trashing failed":["\u00c7\u00f6pe g\u00f6nderilemedi"],"Updating failed.":["G\u00fcncelleme ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"Scheduling failed.":["Zamanlama ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"Publishing failed.":["Yay\u0131mlama ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Kaydedilmemi\u015f de\u011fi\u015fikliklerin var. E\u011fer devam edersen kaybedilecek"],"Reset the template":["\u015eablonu s\u0131f\u0131rla"],"Keep it as is":["Oldu\u011fu gibi b\u0131rak"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["Yaz\u0131n\u0131z\u0131n i\u00e7eri\u011fi, yaz\u0131 tipine atanan \u015fablon ile e\u015fle\u015fmiyor."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["\u015eablounu s\u0131f\u0131rlamak i\u00e7erik kayb\u0131yla sonu\u00e7lanabilir, devam etmek istedi\u011finize emin misiniz?"],"Document Outline":["Belge anahatt\u0131"],"Paragraphs":["Paragraflar"],"Headings":["Ba\u015fl\u0131klar"],"Document Statistics":["Belge istatistikleri"],"Content structure":["\u0130\u00e7erik yap\u0131s\u0131"],"View the autosave":["Otomatik kay\u0131tlar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Bu yaz\u0131n\u0131n, a\u015fa\u011f\u0131daki s\u00fcr\u00fcmden daha yeni olan otomatik haydedilmi\u015f bir s\u00fcr\u00fcm\u00fc var."],"Protected with a password you choose. Only those with the password can view this post.":["Se\u00e7ti\u011finiz parola ile korunmaktad\u0131r. Sadece parolay\u0131 bilenler bu yaz\u0131y\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilecektir."],"Only visible to site admins and editors.":["Yaln\u0131zca site y\u00f6neticileri ve edit\u00f6rleri taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclebilir."],"Visible to everyone.":["Herkese a\u00e7\u0131k."],"Use a secure password":["G\u00fcvenli bir parola kullan\u0131n"],"Create password":["Parola olu\u015ftur"],"Post Visibility":["Yaz\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"],"Would you like to privately publish this post now?":["Bu yaz\u0131y\u0131 \u015fimdi \u00f6zel olarak yay\u0131mlamak ister misiniz?"],"Add title":["Ba\u015fl\u0131k ekle"],"Terms":["Kurallar"],"Parent Term":["Ebeveyn terim"],"Add new term":["Yeni terim ekle"],"Add new category":["Yeni kategori ekle"],"term\u0004Remove %s":["%s kald\u0131r"],"term\u0004%s removed":["%s kald\u0131r\u0131ld\u0131"],"term\u0004%s added":["%s eklendi"],"Term":["Terim"],"Tag":["Etiket"],"Add New Term":["Yeni terim ekle"],"Switch to Draft":["Tasla\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Bu yaz\u0131n\u0131n zamanlamas\u0131n\u0131 kald\u0131rmak istedi\u011finize emin misiniz?"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Bu yaz\u0131y\u0131 yay\u0131ndan kald\u0131rmak istedi\u011finize emin misiniz?"],"Immediately":["Hemen"],"Saving":["Kaydediliyor"],"Autosaving":["Otomatik kay\u0131t"],"Finished writing? That\u2019s great, let\u2019s get this published right now. Just click \u201cPublish\u201d and you\u2019re good to go.":["Yazmay\u0131 bitirdiniz mi? M\u00fckemmel, haydi \u015fimdi bunu yay\u0131mlayal\u0131m. Sadece \"Yay\u0131mla\" d\u00fc\u011fmesine bas\u0131n ve gitmek i\u00e7in haz\u0131rs\u0131n\u0131z."],"Publish\u2026":["Yay\u0131mla..."],"Publish:":["Yay\u0131mla:"],"Visibility:":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck:"],"Double-check your settings before publishing.":["Yay\u0131mlamadan \u00f6nce ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 bir kere daha kontrol edin."],"Are you ready to publish?":["Yay\u0131mlamaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"Your work will be published at the specified date and time.":["\u00c7al\u0131\u015fman\u0131z belirtilen tarih ve zamanda yay\u0131mlanacakt\u0131r."],"Are you ready to schedule?":["Zamanlamaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n?"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["Haz\u0131r oldu\u011funuzda, \u00e7al\u0131\u015fman\u0131z\u0131 incelenmek \u00fczere g\u00f6nderin. Bir edit\u00f6r sizin i\u00e7in onaylayabilir."],"Are you ready to submit for review?":["\u0130nceleme i\u00e7in g\u00f6ndermeye haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"Copy Link":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kopyala"],"Copied!":["Kopyaland\u0131!"],"%s address":["%s adres"],"What\u2019s next?":["S\u0131radaki ne?"],"is now live.":["\u015fimdi yay\u0131nda."],"is now scheduled. It will go live on":["\u015fimdi planland\u0131. Bu tarihte yay\u0131nlanacak"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Etiketler, kullan\u0131c\u0131lar ve arama motorlar\u0131n\u0131n sitenizde gezinmesine ve i\u00e7eri\u011finizi bulmas\u0131na yard\u0131m eder. Yaz\u0131n\u0131z\u0131 tan\u0131mlamak i\u00e7in birka\u00e7 anahtar kelime ekleyin."],"Add tags":["Etiket ekle"],"Apply the \"%1$s\" format.":["\"%1$s\" bi\u00e7imini uygula."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["Teman\u0131z, g\u00f6rseller veya videolar gibi farkl\u0131 i\u00e7erik t\u00fcrlerini vurgulamak i\u00e7in yaz\u0131 bi\u00e7imlerini kullan\u0131yor. Bu \u00f6zel bi\u00e7imlendirmeyi g\u00f6rmek i\u00e7in bir yaz\u0131 bi\u00e7imi uygulay\u0131n."],"Use a post format":["Bir yaz\u0131 bi\u00e7imi kullan"],"Always show pre-publish checks.":["Her zaman yay\u0131n \u00f6ncesi kontrolleri g\u00f6ster."],"Close panel":["Paneli kapat"],"Submit for Review":["\u0130nceleme i\u00e7in g\u00f6nder"],"Scheduling\u2026":["Zamanlan\u0131yor..."],"Updating\u2026":["G\u00fcncelleniyor..."],"Publishing\u2026":["Yay\u0131mlan\u0131yor..."],"Click \u201cPreview\u201d to load a preview of this page, so you can make sure you\u2019re happy with your blocks.":["Bu sayfan\u0131n \u00f6n izlemesini y\u00fcklemek i\u00e7in \"\u00d6n izleme\"ye t\u0131klay\u0131n, b\u00f6ylece  bloklardan memnun oldu\u011funuza emin olabilirsiniz."],"imperative verb\u0004Preview":["\u00d6n izleme"],"Generating preview\u2026":["\u00d6n izleme olu\u015fturuluyor..."],"Allow Pingbacks & Trackbacks":["Geri bildirimlere ve geri izlemelere izin ver"],"Permalink:":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131:"],"Copy the permalink":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131y\u0131 kopyala"],"Permalink copied":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 kopyaland\u0131"],"Edit post permalink":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczenle"],"Take Over":["\u00dcst\u00fcne al"],"Another user is currently working on this post, which means you cannot make changes, unless you take over.":["\u015eu an ba\u015fka bir kullan\u0131c\u0131 bu g\u00f6nderi \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor, bu da g\u00f6nderiyi \u00fcst\u00fcn\u00fcze almad\u0131\u011f\u0131n\u0131z s\u00fcrece de\u011fi\u015fiklik yapamayaca\u011f\u0131n\u0131z anlam\u0131na geliyor."],"%s is currently working on this post, which means you cannot make changes, unless you take over.":["\u015eu an %s bu g\u00f6nderi \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor, bu da g\u00f6nderiyi \u00fcst\u00fcn\u00fcze almad\u0131\u011f\u0131n\u0131z s\u00fcrece de\u011fi\u015fiklik yapamayaca\u011f\u0131n\u0131z anlam\u0131na geliyor."],"Another user now has editing control of this post. Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Ba\u015fka bir kullan\u0131c\u0131 bu yaz\u0131n\u0131n d\u00fczenleme kontrol\u00fcn\u00fc \u00fczerine ald\u0131. Merak etmeyin, \u015fu ana kadar yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikler kaydedildi."],"%s now has editing control of this post. Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["%s kullan\u0131c\u0131s\u0131 bu yaz\u0131n\u0131n d\u00fczenleme kontrol\u00fcn\u00fc \u00fczerine ald\u0131. Merak etmeyin, \u015fu ana kadar yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikler kaydedildi."],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited.":["Bu yaz\u0131 hali haz\u0131rda d\u00fczenleniyor."],"Someone else has taken over this post.":["Ba\u015fka birisi bu yaz\u0131y\u0131 \u00fczerine ald\u0131."],"%d Revision":["%d s\u00fcr\u00fcm","%d s\u00fcr\u00fcm"],"Post Format":["Yaz\u0131 bi\u00e7imi"],"Chat":["Sohbet"],"Standard":["Standart"],"Aside":["Ayr\u0131"],"Edit or update the image":["G\u00f6rseli d\u00fczenle ya da g\u00fcncelle"],"Learn more about manual excerpts":["Elle yaz\u0131lan \u00f6zetler hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Write an excerpt (optional)":["\u00d6zet yaz\u0131n (iste\u011fe ba\u011fl\u0131)"],"Allow Comments":["Yorumlara izin ver"],"no parent":["ebeveyn yok"],"no title":["ba\u015fl\u0131ks\u0131z"],"Order":["S\u0131ra"],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"The editor has encountered an unexpected error.":["D\u00fczenleyici beklenmeyen bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131."],"Copy Error":["Kopyalama hatas\u0131"],"Copy Post Text":["Yaz\u0131 metnini kopyala"],"Attempt Recovery":["Kurtarma giri\u015fimi"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(Birden fazla H1 etiketi \u00f6nerilmez)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Teman\u0131z zaten yaz\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in H1 etiketi kullan\u0131yor)"],"(Incorrect heading level)":["(Yanl\u0131\u015f ba\u015fl\u0131k seviyesi)"],"(Empty heading)":["(Bo\u015f ba\u015fl\u0131k)"],"Remove from Reusable Blocks":["Tekrar kullan\u0131labilir bloklardan kald\u0131r"],"Convert to Regular Block":["Normal blo\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Add to Reusable Blocks":["Tekrar kullan\u0131labilir bloklara ekle"],"Category":["Kategori"],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Block updated.":["Blok g\u00fcncellendi."],"Blocks":["Bloklar"],"Gallery":["Galeri"],"Schedule\u2026":["Planlanla\u2026"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"https:\/\/codex.wordpress.org\/Excerpt":["https:\/\/codex.wordpress.org\/Excerpt"],"Replace Image":["G\u00f6rseli de\u011fi\u015ftir"],"Template:":["\u015eablon:"],"Status":["Durum"],"Set Featured Image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lan g\u00f6rsel"],"Video":["Video"],"Audio":["Ses dosyas\u0131"],"Saved":["Kaydedildi"],"Remove":["Kald\u0131r"],"Featured Image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f g\u00f6rsel"],"Link":["Ba\u011flant\u0131"],"Words":["Kelime"],"Parent Category":["Ebeveyn kategori"],"Add New Tag":["Yeni etiket ekle"],"Updated %s":["%s g\u00fcncellendi"],"Password Protected":["Parola korumal\u0131"],"Image":["Resim"],"Quote":["Al\u0131nt\u0131la"],"Suggestion:":["\u00d6neri:"],"(no title)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Add":["Ekle"],"Update":["G\u00fcncelle"],"Schedule":["Zamanla"],"Public":["Herkese a\u00e7\u0131k"],"Private":["\u00d6zel"],"Save as Pending":["Bekliyor olarak kaydet"],"Redo":["\u0130leri al"],"Save Draft":["Taslak olarak kaydet"],"Save":["Kaydet"],"Publish":["Yay\u0131mla"],"Undo":["Geri al"],"Edit":["D\u00fczenle"],"Author":["Yazar"],"Draft":["Taslak"],"Pending Review":["\u0130nceleme bekliyor"],"Published":["Yay\u0131mlanm\u0131\u015f"],"Title":["Ba\u015fl\u0131k"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/editor.js"}}