{"translation-revision-date":"2020-07-09 14:00:02+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Sosyal medya profiline veya web sitesine ba\u011flant\u0131 veren bir simge g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Link label":["Ba\u011flant\u0131 etiketi"],"%s label":["%s etiketi"],"Social Icon":["Sosyal Simge"],"block keywords\u0004links":["Ba\u011flant\u0131lar"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Sosyal medya profillerinize veya web sitelerinize ba\u011flant\u0131 sa\u011flayan simgeleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Social Icons":["Sosyal simgeler"],"Select poster image":["Poster g\u00f6rseli se\u00e7"],"Poster image":["Poster g\u00f6rseli"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Ekran okuyucu kullan\u0131c\u0131lar\u0131na yard\u0131mc\u0131 olmak i\u00e7in ba\u011flant\u0131y\u0131 k\u0131saca a\u00e7\u0131klay\u0131n."],"poem":["\u015fiir"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Ne yap\u0131yordu, y\u00fcce tanr\u0131 Pan,\n    Nehir kenar\u0131ndaki sazl\u0131kta?\nY\u0131k\u0131m yayan ve yasaklar\u0131 savuran,\nBir ke\u00e7inin toynaklar\u0131na hoplay\u0131p z\u0131plarken,\nVe alt\u0131n zambaklar\u0131 ezerken\n    Nehirdeki yusuf\u00e7uk yan\u0131nda."],"Footer label":["Alt k\u0131s\u0131m etiketi"],"Header label":["\u00dcst k\u0131s\u0131m etiketi"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (M\u0130NYAT\u00dcR)\n\u015eatodaki tek ayd\u0131nl\u0131k pencerenin omuz \u00e7ekimi girer.\nVakit gecedir. Kamera dikey \u00e7evrinmeyle \u00f6nde g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz parmakl\u0131klar boyunca ileriler. Parmakl\u0131klar\u0131n \u00f6tesinde sis ve lo\u015flukla kar\u015f\u0131\u015fm\u0131\u015f ancak belli belirsiz esrarengiz bi\u00e7imler se\u00e7ilmektedir."],"Unsupported":["Desteklenmiyor"],"Image alignment":["G\u00f6rsel hizalama"],"Display featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rseli g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Featured image settings":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel ayarlar\u0131"],"Full post":["T\u00fcm yaz\u0131"],"Show:":["G\u00f6ster:"],"download":["indir"],"Media file":["Ortam dosyas\u0131"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ \"Blok\", birlikte olu\u015fturuldu\u011funda \n\/\/ bir sayfan\u0131n i\u00e7eri\u011fini veya d\u00fczenini olu\u015fturan \n\/\/ bi\u00e7imlendirme birimlerini tan\u0131mlamak i\u00e7in\n\/\/ kullan\u0131lan soyut terimdir.\nregisterBlockType (ad, ayarlar);"],"Buttons":["Butonlar"],"recording":["kay\u0131t"],"podcast":["podcast"],"Background & Text Color":["Arka plan ve metin rengi"],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["D\u00fc\u011fme tarz\u0131 ba\u011flant\u0131larla ziyaret\u00e7ilerden harekete ge\u00e7melerini isteyin."],"Images size":["G\u00f6rsellerin boyutu"],"Link to":["Ba\u011flant\u0131"],"Gallery settings":["Galeri ayarlar\u0131"],"ADD MEDIA":["YEN\u0130 ORTAM EKLE"],"Level %s. Empty.":["Seviye %s. Bo\u015f."],"Level %1$s. %2$s":["Seviye %1$s. %2$san "],"Change heading level":["Ba\u015fl\u0131k seviyesini de\u011fi\u015ftir"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Not: bir\u00e7ok cihaz ve taray\u0131c\u0131 bu metni g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemez.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Bu g\u00f6rselin sayfadaki rol\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131klay\u0131n."],"Title attribute":["Ba\u015fl\u0131k \u00f6zniteli\u011fi"],"Embed a TikTok video.":["Bir TikTok videosu g\u00f6m\u00fcn."],"List view":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Grid view":["Izgara g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Post content":["Yaz\u0131 i\u00e7eri\u011fi"],"Post meta settings":["Yaz\u0131 meta ayarlar\u0131"],"Sorting and filtering":["S\u0131ralama ve filtreleme"],"Logos Only":["Sadece logolar"],"Pill Shape":["Hap \u015fekli"],"Enter address":["Adres girin"],"Post content settings":["Yaz\u0131 i\u00e7eri\u011fi ayarlar\u0131"],"Play inline":["Sat\u0131r i\u00e7i oynat"],"The current poster image url is %s":["Ge\u00e7erli poster g\u00f6rseli url adresi %s"],"There is no poster image currently selected":["Se\u00e7ili hi\u00e7 poster g\u00f6rseli yok"],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Not: Sesi otomatik olarak \u00e7alma, baz\u0131 ziyaret\u00e7iler i\u00e7in kullan\u0131labilirlik sorunlar\u0131na neden olabilir."],"Column settings":["S\u00fctun ayarlar\u0131"],"Percentage width":["Y\u00fczde geni\u015flik"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Not: Videoyu otomatik olarak \u00e7alma, baz\u0131 ziyaret\u00e7iler i\u00e7in kullan\u0131labilirlik sorunlar\u0131na neden olabilir."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Two columns; one-third, two-thirds split":["\u0130ki s\u00fctun, bir-\u00fc\u00e7, iki-\u00fc\u00e7 b\u00f6l\u00fcm"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["\u0130ki s\u00fctun, iki-\u00fc\u00e7, bir-\u00fc\u00e7 b\u00f6l\u00fcm"],"Three columns; equal split":["\u00dc\u00e7 s\u00fctun, e\u015fit b\u00f6l\u00fcm"],"Three columns; wide center column":["\u00dc\u00e7 s\u00fctun, geni\u015f orta s\u00fctun"],"Two columns; equal split":["\u0130ki kolon, e\u015fit b\u00f6l\u00fcm"],"Border radius":["Kenar yuvarlakl\u0131\u011f\u0131"],"Link rel":["Ba\u011flant\u0131 i\u00e7in rel"],"Fill":["Doldur"],"Call to Action":["Eylem \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Bloklar\u0131n harika d\u00fcnyas\u0131na ho\u015f geldiniz\u2026"],"Ordered list settings":["S\u0131ral\u0131 liste ayarlar\u0131"],"Start value":["Ba\u015flang\u0131\u00e7 de\u011feri"],"Reverse list numbering":["Ters liste numaraland\u0131rmas\u0131"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Teknolojide yap\u0131lmas\u0131 en zor \u015feylerden biri kendinizi rahats\u0131z etmektir."],"In quoting others, we cite ourselves.":["Ba\u015fkalar\u0131ndan al\u0131nt\u0131 yaparken kendimize at\u0131f yapar\u0131z."],"cite":["at\u0131f"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Bir dosya y\u00fckleyin veya ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in."],"Open in new tab":["Yeni sekmede a\u00e7"],"Header section":["\u00dcst k\u0131s\u0131m b\u00f6l\u00fcm\u00fc"],"Footer section":["Alt k\u0131s\u0131m b\u00f6l\u00fcm\u00fc"],"Insert a table for sharing data.":["Veri payla\u015fmak i\u00e7in bir tablo ekle."],"Create Table":["Tablo olu\u015ftur"],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Bir g\u00f6rsel veya video dosyas\u0131 y\u00fckleyin veya ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in."],"Align Column Left":["S\u00fctunu sola hizala"],"Align Column Center":["S\u00fctunu ortala"],"Align Column Right":["S\u00fctunu sa\u011fa hizala"],"Change column alignment":["S\u00fctun hizalamas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Clear Media":["Ortam\u0131 temizle"],"Attachment page":["Ek sayfas\u0131"],"Minimum height in pixels":["Piksel cinsinden asgari y\u00fckseklik"],"Jazz Musician":["Jazz m\u00fczisyeni"],"Release Date":["Da\u011f\u0131t\u0131m tarihi"],"May 7, 2019":["7 May\u0131s 2019"],"February 21, 2019":["21 \u015eubat 2019"],"December 6, 2018":["6 Aral\u0131k 2018"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Kar devriyesi<\/strong>"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc belirir - hala karl\u0131 ve sakin."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"Describe the purpose of the image":["G\u00f6rselin amac\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klay\u0131n"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["G\u00f6rsel tamamen dekoratif ise bo\u015f b\u0131rak\u0131n."],"Crop image to fill entire column":["T\u00fcm s\u00fctunu doldurmak i\u00e7in g\u00f6rseli k\u0131rp"],"Write gallery caption\u2026":["Galeri ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 yaz..."],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["\u00c7al\u0131ku\u015fu<br>Kendi hayat\u0131n\u0131 kazan\u0131r<br>Sessizce."],"Code is Poetry":["Kod \u015fiirdir"],"Move image backward":["G\u00f6rseli geriye ta\u015f\u0131"],"Move image forward":["G\u00f6rseli \u00f6ne ta\u015f\u0131"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["La Mancha'n\u0131n, ad\u0131n\u0131 hat\u0131rlamad\u0131\u011f\u0131m bir k\u00f6y\u00fcnde, fazla uzun zaman \u00f6nce say\u0131lmaz, evde m\u0131zra\u011f\u0131, eski deri kalkan\u0131 as\u0131l\u0131 asilzadelerden biri ya\u015fard\u0131; c\u0131l\u0131z bir beygiri, bir de taz\u0131s\u0131 vard\u0131."],"Group":["Grup"],"A block that groups other blocks.":["Di\u011fer bloklar\u0131 gruplayan bir blok."],"container":["container"],"wrapper":["wrapper"],"row":["sat\u0131r"],"section":["b\u00f6l\u00fcm"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Sitenizde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek istedi\u011finiz i\u00e7eri\u011fe bir ba\u011flant\u0131 yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Learn more about embeds":["G\u00f6m\u00fclen i\u00e7erik hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin."],"One.":["Bir."],"Two.":["\u0130ki."],"Three.":["\u00dc\u00e7."],"Four.":["D\u00f6rt."],"Five.":["Be\u015f."],"Six.":["Alt\u0131."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Bir g\u00f6rsel dosyas\u0131 y\u00fckleyin, ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in veya bir URL ile ekleyin."],"- Select -":["- Se\u00e7 -"],"feed":["besleme"],"atom":["atom"],"RSS settings":["RSS ayarlar\u0131"],"Display excerpt":["\u00d6zeti g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Display date":["Tarihi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Display author":["Yazar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Edit RSS URL":["RSS adresini d\u00fczenle"],"find":["bul"],"Button text":["D\u00fc\u011fme metni"],"Add label\u2026":["Etiket ekle..."],"Tag Cloud settings":["Etiket bulutu ayarlar\u0131"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Herhangi bir RSS veya Atom yay\u0131n\u0131ndan gelen giri\u015fleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Use URL":["URL kullan"],"Enter URL here\u2026":["URL'yi buraya girin\u2026"],"Help visitors find your content.":["Ziyaret\u00e7ilerin i\u00e7eri\u011finizi bulmalar\u0131na yard\u0131mc\u0131 olun."],"Optional placeholder\u2026":["\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 yer tutucu\u2026"],"Optional placeholder text":["\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 yer tutucu metni"],"Add button text\u2026":["D\u00fc\u011fme metni ekle\u2026"],"Max number of words in excerpt":["Al\u0131nt\u0131daki azami kelime say\u0131s\u0131"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Sitenizin yaz\u0131lar\u0131n\u0131n bir takvimi."],"posts":["yaz\u0131"],"Label text":["Etiket metni"],"archive":["ar\u015fiv"],"link":["ba\u011flant\u0131"],"ebook":["ebook"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Bu bloktan \u00f6nceki i\u00e7erik, ar\u015fiv sayfan\u0131zdaki al\u0131nt\u0131dan g\u00f6sterilecektir."],"Hide the excerpt on the full content page":["Tam i\u00e7erik sayfas\u0131ndaki al\u0131nt\u0131y\u0131 gizle"],"The excerpt is visible.":["Al\u0131nt\u0131 g\u00f6r\u00fclebilir."],"The excerpt is hidden.":["Al\u0131nt\u0131 gizlidir."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Maalesef, bu i\u00e7erik g\u00f6m\u00fclemedi."],"Focal point picker":["Odak noktas\u0131 se\u00e7ici"],"Embed Amazon Kindle content.":["Amazon Kindle i\u00e7eri\u011fini g\u00f6m\u00fcn."],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Tu\u015f tarz\u0131 bir ba\u011flant\u0131yla ziyaret\u00e7ilerden eyleme ge\u00e7melerini isteyin."],"image %1$d of %2$d in gallery":["galeri i\u00e7inde g\u00f6rsel %1$d \/ %2$d"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["%s taraf\u0131ndan sa\u011flanan g\u00f6m\u00fcl\u00fc i\u00e7erik d\u00fczenleyicide \u00f6n izlemez."],"block style\u0004Default":["Varsay\u0131lan"],"keyboard key\u0004Space":["Bo\u015fluk"],"keyboard key\u0004Backspace":["Geri tu\u015fu"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Crowdsignal (eski ad\u0131 Polldaddy) i\u00e7eri\u011fini g\u00f6m\u00fcn."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["\u0130\u00e7erik \u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"button label\u0004Try again":["Tekrar deneyin"],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["\u0130\u00e7eri\u011fi olu\u015fturun ve kendiniz ya da siteye di\u011fer katk\u0131da bulunanlar taraf\u0131ndan daha sonra kullan\u0131lmak \u00fczere saklay\u0131n. Blo\u011fu g\u00fcncelledi\u011finizde de\u011fi\u015fiklikler kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 her yere yans\u0131yacakt\u0131r."],"This image has an empty alt attribute":["Bu g\u00f6rsel bo\u015f bir alt niteli\u011fe sahip"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Bu g\u00f6rsel bo\u015f bir alt niteli\u011fe sahip; dosya ad\u0131 %s"],"Paragraph block":["Paragraf blo\u011fu"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bo\u015f blok; yazmaya ba\u015flay\u0131n ya da b\u00f6l\u00fc i\u015fareti yazarak bir blok se\u00e7in"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Yazmaya ba\u015flay\u0131n ya da bir blok se\u00e7mek i\u00e7in \/ yaz\u0131n."],"Page Break":["Sayfa sonu"],"Stack on mobile":["Mobilde y\u0131\u011f\u0131nla"],"poetry":["\u015fiir"],"Write\u2026":["Yaz..."],"New Column":["Yeni s\u00fctun"],"Muted":["Sessiz"],"Playback controls":["Oynatma kontrolleri"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Bu blok kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131. L\u00fctfen bunun yerine S\u00fctunlar blo\u011funu kullan\u0131n."],"Video settings":["Video ayarlar\u0131"],"Remove Poster Image":["Poster g\u00f6rselini kald\u0131r"],"movie":["film"],"Text Columns (deprecated)":["Metin s\u00fctunlar\u0131 (kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131)"],"Verse":["D\u00f6rtl\u00fck"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Ortam k\u00fct\u00fcphanenizden bir video g\u00f6m\u00fcn ya da yeni bir tane y\u00fckleyin."],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["\u015eiir ekleyin. \u00d6zel bo\u015fluk bi\u00e7imleri kullan\u0131n. Ya da \u015fark\u0131 s\u00f6zleri al\u0131nt\u0131lay\u0131n."],"Stripes":["\u015eeritler"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Bir tablo ekle \u2014 \u00e7izelgeler ve veri payla\u015fmak i\u00e7in m\u00fckemmel."],"Edit table":["Tabloyu d\u00fczenle"],"Shortcode":["K\u0131sa kod"],"Separator":["Ay\u0131r\u0131c\u0131"],"horizontal-line":["yatay \u00e7izgi"],"Write shortcode here\u2026":["K\u0131sa kodu buraya yaz..."],"Table settings":["Tablo ayarlar\u0131"],"Delete Row":["Sat\u0131r\u0131 sil"],"Delete Column":["S\u00fctunu sil"],"Wide Line":["Geni\u015f \u00e7izgi"],"blockquote":["al\u0131nt\u0131"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Bu blok kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131. L\u00fctfen bunun yerine Paragraf blo\u011funu kullan\u0131n."],"Dots":["Noktalar"],"divider":["ay\u0131r\u0131c\u0131"],"Subheading (deprecated)":["Alt ba\u015fl\u0131k (kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131)"],"Spacer":["Aralay\u0131c\u0131"],"Spacer settings":["Aralay\u0131c\u0131 ayarlar\u0131"],"Height in pixels":["Piksel olarak y\u00fckseklik"],"Add Row Before":["Sat\u0131r \u00f6ncesine ekle"],"Add Row After":["Sat\u0131r\u0131n sonras\u0131na ekle"],"Add Column Before":["S\u00fctun \u00f6ncesine ekle"],"Add Column After":["S\u00fctun sonras\u0131na ekle"],"Column Count":["S\u00fctun say\u0131s\u0131"],"Row Count":["Sat\u0131r say\u0131s\u0131"],"Fixed width table cells":["Sabit geni\u015flikte tablo h\u00fccreleri"],"Add white space between blocks and customize its height.":["Bloklar aras\u0131na bo\u015f alan ekleyin ve y\u00fcksekli\u011fini \u00f6zelle\u015ftirin."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Bir WordPress k\u0131sa kodu ile fazladan \u00f6zel elemanlar ekleyin."],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Fikirler ya da b\u00f6l\u00fcmler aras\u0131nda yatay bir ayra\u00e7 ile bir aral\u0131k olu\u015fturun."],"block style\u0004Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Write subheading\u2026":["Alt ba\u015fl\u0131k yaz\u2026"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Al\u0131nt\u0131lanm\u0131\u015f metne g\u00f6rsel vurgu verin. \"Ba\u015fkalar\u0131ndan al\u0131nt\u0131 yaparken, kendimize at\u0131fta bulunuruz.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Write preformatted text\u2026":["\u00d6nceden bi\u00e7imlendirilmi\u015f metin yaz\u2026"],"Pullquote":["Al\u0131nt\u0131 yap"],"Write quote\u2026":["Al\u0131nt\u0131 yaz\u2026"],"Main color":["Ana renk"],"Solid color":["Tek renk"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Metninizdeki bir al\u0131nt\u0131ya g\u00f6rsel vurgu uygulay\u0131n."],"Write citation\u2026":["At\u0131f yaz\u2026"],"pagination":["sayfalama"],"next page":["sonraki sayfa"],"numbered list":["numaral\u0131 liste"],"recent posts":["son yaz\u0131lar"],"Display post date":["Yaz\u0131 tarihini g\u00f6ster"],"Keep as HTML":["HTML olarak sakla"],"recent comments":["son yorumlar"],"Display avatar":["Avatar\u0131 g\u00f6ster"],"Display a list of your most recent posts.":["Son yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Number of comments":["Yorum say\u0131s\u0131"],"text":["metin"],"block name\u0004More":["Daha fazla"],"photo":["foto\u011fraf"],"Latest comments settings":["Son yorumlar ayarlar\u0131"],"Latest Comments":["En son yorumlar"],"Latest Posts":["Son yaz\u0131lar"],"Convert to unordered list":["S\u0131ras\u0131z listeye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Convert to ordered list":["S\u0131ral\u0131 listeye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Outdent list item":["Liste \u00f6\u011fesinin girintisini azalt"],"Indent list item":["Liste \u00f6\u011fesinin girintisini artt\u0131r"],"Write list\u2026":["Liste yaz..."],"Text settings":["Metin ayarlar\u0131"],"Drop cap":["\u0130lk harfi b\u00fcy\u00fck"],"Showing large initial letter.":["B\u00fcy\u00fck ilk harf g\u00f6steriliyor."],"Toggle to show a large initial letter.":["B\u00fcy\u00fck bir ba\u015flang\u0131\u00e7 harfi g\u00f6sterimini a\u00e7\u0131p kapat\u0131n."],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Espas ve sekmelerinize uyumlu ve bi\u00e7imlendirmenize de izin veren bir metin ekleyin."],"Media area":["Ortam alan\u0131"],"Media & Text":["Ortam ve metin"],"Media & Text settings":["Ortam ve metin ayarlar\u0131"],"Show media on right":["Ortam\u0131 sa\u011fda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Show media on left":["Ortam\u0131 solda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Start with the building block of all narrative.":["T\u00fcm anlat\u0131n\u0131z i\u00e7in in\u015fa blo\u011fuyla ba\u015flay\u0131n."],"Separate your content into a multi-page experience.":["\u0130\u00e7eri\u011finizi \u00e7oklu sayfa deneyimi ile ay\u0131r\u0131n."],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Siteniz bu blok i\u00e7in gerekli deste\u011fi i\u00e7ermiyor."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Siteniz \"%s\" blo\u011fu i\u00e7in gerekli deste\u011fi i\u00e7ermiyor. Bu blo\u011fu oldu\u011fu gibi b\u0131rakabilir ya da tamamen kald\u0131rabilirsiniz."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Siteniz \"%s\" blo\u011fu i\u00e7in gerekli deste\u011fi i\u00e7ermiyor. Bu blo\u011fu oldu\u011fu gibi b\u0131rakabilir, i\u00e7eri\u011fini \u00f6zel HTML blo\u011funa \u00e7evirebilir ya da tamamen kald\u0131rabilirsiniz."],"Create a bulleted or numbered list.":["Noktal\u0131 ya da numaral\u0131 bir liste olu\u015fturun."],"Display a list of your most recent comments.":["En g\u00fcncel yorumlar\u0131n\u0131z\u0131n bir listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Insert an image to make a visual statement.":["G\u00f6rsel bir bildirim yapmak i\u00e7in bir g\u00f6r\u00fcnt\u00fc ekleyin."],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Daha zengin bir d\u00fczen i\u00e7in ortam ve kelimeleri yan yana getirin."],"Heading":["Ba\u015fl\u0131k"],"Heading settings":["Ba\u015fl\u0131k ayarlar\u0131"],"Edit image":["G\u00f6rseli d\u00fczenle"],"Crop images":["G\u00f6rselleri k\u0131rp"],"photos":["foto\u011fraflar"],"images":["g\u00f6rseller"],"Level":["Seviye"],"Text link settings":["Metin ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"pdf":["pdf"],"Image settings":["G\u00f6rsel ayarlar\u0131"],"Write heading\u2026":["Ba\u015fl\u0131k yaz\u2026"],"embed":["g\u00f6m"],"document":["belge"],"Download button settings":["\u0130ndirme d\u00fc\u011fmesi ayarlar\u0131"],"Show download button":["\u0130ndirme d\u00fc\u011fmesini g\u00f6ster"],"Thumbnails are cropped to align.":["K\u00fc\u00e7\u00fck resimler hizalamak i\u00e7in k\u0131rp\u0131l\u0131r."],"Thumbnails are not cropped.":["K\u00fc\u00e7\u00fck resimler k\u0131rp\u0131lmad\u0131."],"Heading %d":["Ba\u015fl\u0131k %d"],"title":["ba\u015fl\u0131k"],"subtitle":["alt ba\u015fl\u0131k"],"Alt text (alternative text)":["Alt metin (Alternatif metin)"],"Copy URL":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kopyala"],"button label\u0004Download":["\u0130ndir"],"Write file name\u2026":["Dosya ad\u0131 yaz\u2026"],"Write HTML\u2026":["HTML yaz\u0131n..."],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["\u00d6zel HTML kodu ekleyin ve yazd\u0131k\u00e7a \u00f6n izleme yap\u0131n."],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["\u0130\u00e7eri\u011finizin yap\u0131s\u0131n\u0131n ziyaret\u00e7ileriniz (ve arama motorlar\u0131) i\u00e7in daha anla\u015f\u0131l\u0131r k\u0131lmak i\u00e7in yeni b\u00f6l\u00fcmler ekleyin ve i\u00e7eri\u011fi organize edin."],"Display multiple images in a rich gallery.":["Zengin bir galeri i\u00e7inde bir \u00e7ok g\u00f6rsel g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["G\u00f6rselleri s\u00fcr\u00fckleyin, yeni g\u00f6rseller y\u00fckleyin ya da k\u00fct\u00fcphanenizden dosyalar\u0131 se\u00e7in."],"Add a link to a downloadable file.":["\u0130ndirilebilir bir dosya i\u00e7in bir ba\u011flant\u0131 ekleyin."],"Embed ReverbNation content.":["ReverbNation i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embedding\u2026":["G\u00f6m\u00fcl\u00fcyor..."],"post":["yaz\u0131"],"blog":["blog"],"image":["g\u00f6rsel"],"music":["m\u00fczik"],"audio":["ses"],"video":["video"],"Background opacity":["Arka plan saydaml\u0131\u011f\u0131"],"Enter URL to embed here\u2026":["Buraya g\u00f6m\u00fclecek ba\u011flant\u0131y\u0131 girin\u2026"],"%s URL":["%s ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Embedded content from %s":["%s adresinden g\u00f6m\u00fclen i\u00e7erik"],"Edit URL":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczenle"],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Twitter, Instagram veya YouTube gibi di\u011fer sitelerden \u00e7ekilen i\u00e7eri\u011fi g\u00f6steren bir blok ekleyin."],"block title\u0004Embed":["G\u00f6m"],"button label\u0004Embed":["G\u00f6m"],"Media settings":["Ortam Ayarlar\u0131"],"Overlay":["Kaplama"],"Embed a WordPress.tv video.":["WordPress.tv videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a VideoPress video.":["VideoPress videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Tumblr post.":["Tumblr g\u00f6nderisi b\u00f6m\u00fcn"],"Embed a TED video.":["TED videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Vimeo video.":["Vimeo videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Flickr content.":["Flickr i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Spotify content.":["Spotify i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed SoundCloud content.":["SoundCloud i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed an Instagram post.":["Instagram g\u00f6nderisi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Facebook post.":["Facebook g\u00f6nderisi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a YouTube video.":["YouTube videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a tweet.":["Tweet g\u00f6m\u00fcn."],"Write title\u2026":["Ba\u015fl\u0131k yaz\u2026"],"Embed Meetup.com content.":["Meetup.com i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Mixcloud content.":["Mixcloud i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Polldaddy content.":["Polldaddy i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed a Reddit thread.":["Reddit konusu g\u00f6m."],"Embed Kickstarter content.":["Kickstarter i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Issuu content.":["Issuu i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Imgur content.":["Imgur i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Hulu content.":["Hulu i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed a Dailymotion video.":["Dailymotion videosu g\u00f6m. "],"Embed CollegeHumor content.":["CollegeHumor i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Cloudup content.":["Cloudup i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed an Animoto video.":["Animoto videosu g\u00f6m."],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["Harici kaynaklardan videolar, g\u00f6rseller, tweetler, ses ve di\u011fer i\u00e7erikleri g\u00f6m\u00fcn."],"Resize for smaller devices":["K\u00fc\u00e7\u00fck cihazlar i\u00e7in boyutland\u0131rma"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Bu g\u00f6m\u00fc taray\u0131c\u0131 yeniden boyutland\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda en\/boy oran\u0131n\u0131 korumayabilir."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Bu g\u00f6m\u00fc taray\u0131c\u0131 yeniden boyutland\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda en\/boy oran\u0131n\u0131 koruyacakt\u0131r."],"Embed Speaker Deck content.":["Speaker Deck i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed SmugMug content.":["SmugMug i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Slideshare content.":["Slideshare i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Scribd content.":["Scribd i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Screencast content.":["Screencast i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["\u00dczerinde bir metin ile g\u00f6rsel ya da video ekleyin \u2014 \u00fcst alan i\u00e7in harika."],"Border settings":["Kenarl\u0131k ayarlar\u0131"],"Fixed background":["Sabit arka plan"],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["\u0130\u00e7eri\u011fi birden \u00e7ok s\u00fctunda g\u00f6steren bir blok ekleyin, ard\u0131ndan istedi\u011finiz i\u00e7erik bloklar\u0131n\u0131 ekleyin."],"Cover":["Man\u015fet"],"Button":["D\u00fc\u011fme"],"Categories settings":["Kategori ayarlar\u0131"],"Classic":["Klasik"],"Add text\u2026":["Metin ekle..."],"Write code\u2026":["Kod yaz..."],"button to expand options\u0004More":["Daha fazla"],"Color settings":["Renk ayarlar\u0131"],"Outline":["\u00c7evresi \u00e7izgili"],"A single column within a columns block.":["S\u00fctun blo\u011funda tek bir s\u00fctun."],"block title\u0004Classic":["Klasik"],"block style\u0004Rounded":["Yuvarlat\u0131lm\u0131\u015f"],"Display a list of all categories.":["T\u00fcm kategorilerin listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Bo\u015fluk ve sekmelerinize sayg\u0131 g\u00f6steren kod par\u00e7a\u00e7\u0131klar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Use the classic WordPress editor.":["Klasik WordPress d\u00fczenleyici kullan."],"Archives settings":["Ar\u015fiv ayarlar\u0131"],"Audio settings":["Ses ayarlar\u0131"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blok silindi veya kullan\u0131lam\u0131yor."],"Reusable Block":["Tekrar kullan\u0131labilir blok"],"Write caption\u2026":["Altyaz\u0131 yaz\u2026"],"Embed a simple audio player.":["Basit bir ses \u00e7alar yerle\u015ftirin."],"Display a monthly archive of your posts.":["G\u00f6nderilerinizin ayl\u0131k bir ar\u015fivini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Link settings":["Ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"Copied!":["Kopyaland\u0131!"],"Replace image":["G\u00f6rseli de\u011fi\u015ftir"],"Number of items":["\u00d6\u011fe say\u0131s\u0131"],"Gallery":["Galeri"],"Custom HTML":["\u00d6zel HTML"],"(Untitled)":["(Ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Read more":["Devam\u0131n\u0131 Oku"],"Embed a WordPress post.":["Bir WordPress yaz\u0131s\u0131 g\u00f6m."],"Taxonomy":["Etiketleme"],"Color":["Renk"],"editor button\u0004Left to right":["Soldan sa\u011fa"],"Metadata":["Meta bilgileri"],"Autoplay":["Otomatik oynat"],"Select Poster Image":["Poster g\u00f6rseli se\u00e7"],"Auto":["Otomatik"],"Page break":["Sayfa aras\u0131"],"Background color":["Arka plan rengi"],"Text color":["Yaz\u0131 rengi"],"Table":["Tablo"],"File":["Dosya"],"bullet list":["i\u015faretli liste"],"A cloud of your most used tags.":["En \u00e7ok kullan\u0131lan etiketlerden olu\u015fan etiket bulutu."],"Empty":["Bo\u015f"],"Video":["Video"],"Audio":["Ses dosyas\u0131"],"Columns":["S\u00fctunlar"],"Attachment Page":["Ek sayfas\u0131"],"Media File":["Ortam dosyas\u0131"],"Insert Media":["Ortam ekle"],"Remove image":["G\u00f6rseli kald\u0131r"],"Link":["Ba\u011flant\u0131"],"Preload":["\u00d6n y\u00fckleme"],"Display as dropdown":["A\u00e7\u0131l\u0131r men\u00fc olarak g\u00f6ster"],"Show post counts":["Yaz\u0131 say\u0131lar\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Calendar":["Takvim"],"Show hierarchy":["Hiyerar\u015fiyi g\u00f6ster"],"Tag Cloud":["Etiket Bulutu"],"Column":["S\u00fctun"],"Paragraph":["Paragraf"],"Code":["Kod"],"Dimensions":["Boyutlar"],"List":["Liste"],"Loop":["D\u00f6ng\u00fc"],"Background":["Arkaplan"],"Quote":["Al\u0131nt\u0131la"],"Preformatted":["\u00d6nceden bi\u00e7imli"],"Image":["Resim"],"ordered list":["s\u0131ral\u0131 liste"],"Name:":["\u0130sim:"],"sound":["ses"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"HTML":["HTML"],"Categories":["Kategoriler"],"None":["Hi\u00e7biri"],"URL":["URL"],"Edit":["D\u00fczenle"],"Excerpt":["\u00d6zet"],"Save":["Kaydet"],"RSS":["RSS"],"Preview":["\u00d6nizleme"],"Archives":["Ar\u015fivler"],"Search":["Ara"],"Version":["S\u00fcr\u00fcm"],"(no title)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Apply":["Uygula"],"No posts found.":["Hi\u00e7 yaz\u0131 bulunamad\u0131."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}