{"translation-revision-date":"2020-07-09 14:00:02+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Finish":["Bitir"],"Page %1$d of %2$d":["Sayfa %1$d \/ %2$d"],"Guide controls":["Rehber kontrolleri"],"Gradient: %s":["Gradyan: %s"],"Gradient code: %s":["Gradyan kodu: %s"],"Radial Gradient":["Radyal gradyan"],"Linear Gradient":["Do\u011frusal gradyan"],"Remove Control Point":["Kontrol noktas\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Gradyan konumunu de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in sol veya sa\u011f ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n veya fareyle s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rak\u0131n. Rengi de\u011fi\u015ftirmek veya kontrol noktas\u0131n\u0131 kald\u0131rmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeye bas\u0131n."],"Gradient control point at position %1$s with color code %2$s.":["%2$s renk koduyla %1$s konumundaki gradyan kontrol noktas\u0131."],"Preset size":["\u00d6n ayarl\u0131 boyut"],"Extra Large":["\u00c7ok b\u00fcy\u00fck"],"Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"Angle":["A\u00e7\u0131"],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Virg\u00fcl, bo\u015fluk veya Enter tu\u015fuyla ay\u0131r\u0131n."],"Separate with commas or the Enter key.":["Virg\u00fcl veya Enter tu\u015fuyla ay\u0131r\u0131n."],"Horizontal pos.":["Yatay konum"],"Vertical pos.":["Dikey konum"],"Category":["Kategori"],"Oldest to newest":["Eskiden yeniye"],"Newest to oldest":["Yeniden eskiye"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"Dismiss this notice":["Uyar\u0131y\u0131 g\u00f6rmezden gel"],"Item removed.":["\u00d6\u011fe kald\u0131r\u0131ld\u0131"],"Item added.":["\u00d6\u011fe eklendi"],"Number of items":["\u00d6\u011fe say\u0131s\u0131"],"Order by":["S\u0131rala"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s \/ %3$s)"],"Remove item":["\u00d6\u011feyi kald\u0131r"],"Add item":["\u00dcr\u00fcn ekle"],"No results.":["Sonu\u00e7 yok."],"Color: %s":["Renk: %s"],"Color code: %s":["Renk kodu: %s"],"Custom color picker":["\u00d6zel renk se\u00e7ici"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n.","%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Minutes":["Dakika"],"Click to Select":["Se\u00e7mek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n"],"keyboard button\u0004Enter":["Giri\u015f"],"Left and Right Arrows":["Sol ve sa\u011f oklar"],"Up and Down Arrows":["Yukar\u0131 ve a\u015fa\u011f\u0131 oklar"],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Calendar Help":["Takvim yard\u0131m\u0131"],"Home\/End":["Ba\u015flang\u0131\u00e7\/Son"],"Home and End":["Ba\u015flang\u0131\u00e7 ve son"],"PgUp\/PgDn":["SyfYuk\/SyfA\u015f"],"Page Up and Page Down":["Sayfa yukar\u0131 ve sayfa a\u015fa\u011f\u0131"],"Color value in HSL":["HSL olarak renk de\u011feri"],"Color value in RGB":["RGB olarak denk de\u011feri"],"Color value in hexadecimal":["Onalt\u0131l\u0131k d\u00fczende renk de\u011feri"],"Hex color mode active":["Hex renk d\u00fczeni etkin"],"RGB mode active":["RGB d\u00fczeni etkin"],"Change color format":["Renk bi\u00e7imini de\u011fi\u015ftir"],"Choose a shade":["G\u00f6lge se\u00e7in"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["Haftan\u0131n ilk (home) ya da son (end) g\u00fcn\u00fcne git."],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Bir ay geri (PgUp) ya da ileri (PgDn) hareket et."],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Bir g\u00fcn geri (sol ok) ya da ileri (sa\u011f ok) hareket et."],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Bir hafta geri (yukar\u0131 ok) ya da ileri (a\u015fa\u011f\u0131 ok) hareket et."],"Select the date in focus.":["Odaktaki tarihi se\u00e7"],"Navigating with a keyboard":["Tu\u015f tak\u0131m\u0131 ile dola\u015f\u0131m"],"Click the desired day to select it.":["\u0130stenen tarihe t\u0131klayarak se\u00e7in."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Ge\u00e7mi\u015fte ya da gelecekteki aylar\u0131 se\u00e7mek i\u00e7in sa\u011f ya da sol ok tu\u015flar\u0131na t\u0131klay\u0131n."],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Temel rengi de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n. Rengi a\u00e7mak i\u00e7in yukar\u0131, koyula\u015ft\u0131rmak i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131, doygunlu\u011fu art\u0131rmak i\u00e7in sola, azaltmak i\u00e7in sa\u011fa hareket edin."],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Ton\/doygunluk\/parlakl\u0131k modu etkin"],"Move the arrow left or right to change hue.":["Tonu de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in oku sa\u011fa ya da sola hareket ettirin."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Derece cinsinden ton de\u011feri, 0 ile 359 aras\u0131."],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Alfa de\u011feri, 0 (\u015feffaf) ile 1 (opak) aras\u0131."],"Time":["Zaman"],"Day":["G\u00fcn"],"Month":["Ay"],"Date":["Tarih"],"Hours":["Saatler"],"Close dialog":["Pencereyi kapat"],"Previous":["\u00d6nceki"],"Custom color":["\u00d6zel renk"],"Custom Size":["\u00d6zel boyut"],"Year":["Y\u0131l"],"Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Drop files to upload":["Y\u00fcklemek i\u00e7in dosyalar\u0131 s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rak\u0131n"],"Clear":["Temizle"],"Custom":["\u00d6zel"],"January":["Ocak"],"February":["\u015eubat"],"March":["Mart"],"April":["Nisan"],"May":["May\u0131s"],"June":["Haziran"],"July":["Temmuz"],"August":["A\u011fustos"],"September":["Eyl\u00fcl"],"October":["Ekim"],"November":["Kas\u0131m"],"December":["Aral\u0131k"],"AM":["AM"],"PM":["PM"],"Next":["Sonraki"],"Type":["T\u00fcr"],"Font size":["Yaz\u0131 tipi boyutu"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"All":["T\u00fcm\u00fc"],"None":["Hi\u00e7biri"],"Medium":["Orta"],"Close":["Kapat"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}